# Inkjet Printer Driver for Linux
# Copyright CANON INC. 2001-2012
# All Rights Reserved.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: printui 3.70\n"
"POT-Creation-Date: 2011-12-19 11:20+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2011-12-19 11:22+0900\n"
"Last-Translator: CANON INC.\n"
"Language-Team: CANON INC.\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n."



#. LUM_LID_LOCALE
#: src/loadres.c:103
msgid "Locale"
msgstr "ko_KR"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_BLACK_LABEL
#: po/gladestr.h:2 po/keystr.h:1109
msgid "  Black:"
msgstr "  블랙:"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_CYAN_LABEL
#: po/gladestr.h:4
msgid "  Cyan:"
msgstr "시안:"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_MAGENTA_LABEL
#: po/gladestr.h:6
msgid "  Magenta:"
msgstr "마젠타:"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_BTN_QUALITY
#: po/gladestr.h:8 po/keystr.h:1115
msgid "  Set...  "
msgstr "  설정...  "

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_YELLOW_LABEL
#: po/gladestr.h:10
msgid "  Yellow:"
msgstr "옐로:"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_STT_SCALING_RANGE
#: po/gladestr.h:13 po/keystr.h:1119
#, no-c-format
msgid "% (20-400)"
msgstr "% (20-400)"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_STT_COPIES_RANGE
#: po/gladestr.h:15 po/keystr.h:1121
msgid "(1-999)"
msgstr "(1-999)"

#: po/gladestr.h:16
msgid "*"
msgstr ""

#: po/gladestr.h:17
msgid "0"
msgstr ""

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_5
#: po/gladestr.h:19 po/keystr.h:1127 po/keystr.h:1641
msgid "1"
msgstr "1"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_4
#: po/gladestr.h:21 po/keystr.h:1129 po/keystr.h:1643
msgid "2"
msgstr "2"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_3
#: po/gladestr.h:23 po/keystr.h:1131 po/keystr.h:1645
msgid "3"
msgstr "3"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_2
#: po/gladestr.h:25 po/keystr.h:1133 po/keystr.h:1647
msgid "4"
msgstr "4"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_1
#: po/gladestr.h:27 po/keystr.h:1135 po/keystr.h:1649
msgid "5"
msgstr "5"

#. LUM_COLON
#: po/gladestr.h:28 po/keystr.h:1716
msgid ":"
msgstr ":"

#. LUM_IDR_PV_MAIN_IDM_PV_VERSION
#: po/gladestr.h:30 po/keystr.h:1137
msgid "About"
msgstr "정보"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_ETOE_IDC_STT_ETOEOVERPRINT
#: po/gladestr.h:32 po/keystr.h:1205
msgid "Amount of Extension:"
msgstr "확장량:"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_RAD_COLORADJ_AUTO
#. paper_gap_auto
#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_RAD_COLORADJ_AUTO
#: po/gladestr.h:34 po/keystr.h:504 po/keystr.h:1207
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_AUTOPOWER
#: po/gladestr.h:36 po/keystr.h:1209
msgid "Auto Power"
msgstr "자동 전원"

#. LUM_IDD_MEDIA_CHANGE_ETOE_IDC_STT_MEDIA_TITLE_ETOE
#: po/gladestr.h:38 po/keystr.h:1221
msgid "Available Media Types:"
msgstr "사용 가능한 용지 종류:"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_STT_CARTRIDGE
#: po/gladestr.h:40 po/keystr.h:1223
msgid "BJ Cartridge:"
msgstr "BJ 카트리지:"

#. LUM_IDD_SA_INVALIDCOMBINATIONONE_IDCANCEL
#: po/gladestr.h:42 po/keystr.h:1225
msgid "Back to Setup"
msgstr "설정으로 돌아가기"

#. LUM_IDS_EDGETOEDGE
#: po/gladestr.h:44 po/keystr.h:1233
msgid "Borderless"
msgstr "경계면 없음"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_PLATENCLEAN
#: po/gladestr.h:46 po/keystr.h:1235
msgid "Bottom Plate Cleaning"
msgstr "밑판 청소"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_BRIGHTNESS
#: po/gladestr.h:48 po/keystr.h:1237
msgid "Brightness:"
msgstr "명도:"

#. LUM_IDD_MESSAGEBOX_IDCANCEL
#. message_button_cancel
#. LUM_IDD_MESSAGEBOX_IDCANCEL
#: po/gladestr.h:50 po/keystr.h:528 po/keystr.h:1239
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. LUM_LID_CENTERRING
#: po/gladestr.h:52 po/keystr.h:1245
msgid "Centering"
msgstr "가운데"

#. LUM_IDD_SA_INVALIDCOMBINATIONONE_IDOK
#: po/gladestr.h:54 po/keystr.h:1247
msgid "Change"
msgstr "변경"

#. LUM_LID_CHANGE_COMBINATION
#: po/gladestr.h:56 po/keystr.h:1249
msgid "Change Combination"
msgstr "조합 변경"

#. LUM_LID_CHANGE_MEDIA
#: po/gladestr.h:58 po/keystr.h:1251
msgid "Change Media Type"
msgstr "용지 종류 변경"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_CLEAN
#: po/gladestr.h:60 po/keystr.h:1253
msgid "Cleaning"
msgstr "청소"

#. LUM_IDD_SA_INVALIDCOMBINATIONONE_IDC_STT_SA_RESOLV2S
#: po/gladestr.h:62 po/keystr.h:1255
msgid ""
"Click Change to use this, or Back to Setup to select a different combination."
msgstr ""
"[변경]을 클릭하여 이 조합을 사용하거나, [설정으로 돌아가기]를 클릭하\n"
"여 다른 조합을 선택합니다."

#. LUM_IDS_COLLATE
#: po/gladestr.h:64 po/keystr.h:1257
msgid "Collate"
msgstr "페이지 나누기"

#. LUM_LID_COLOR_BALANCE
#: po/gladestr.h:66 po/keystr.h:1261
msgid "Color Balance"
msgstr "컬러 균형"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_MATCHING_IDC_STT_COLORMODE
#: po/gladestr.h:68 po/keystr.h:1265
msgid "Color Mode:"
msgstr "컬러 모드:"

#. LUM_IDS_COLORADJUSTMENT
#: po/gladestr.h:70 po/keystr.h:1267
msgid "Color/Intensity"
msgstr "컬러/농도"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_COLORCONTRAST_LABEL
#: po/gladestr.h:72 po/keystr.h:1339
msgid "Contrast:"
msgstr "대비도:"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_TONE_LO
#: po/gladestr.h:74
msgid "Cool"
msgstr "차가움"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_STT_COPIES
#: po/gladestr.h:76 po/keystr.h:1341
msgid "Copies:"
msgstr "매수:"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_RAD_QUALITY_CUSTOM
#: po/gladestr.h:78 po/keystr.h:1343
msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM
#: po/gladestr.h:80 po/keystr.h:1345
msgid "Custom Paper Size"
msgstr "사용자 정의 용지 크기"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_CUSTOM
#: po/gladestr.h:82 po/keystr.h:1347 po/keystr.h:1629
msgid "Custom Settings"
msgstr "사용자 정의 설정"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_CYAN_LABEL
#: po/gladestr.h:84 po/keystr.h:1111 po/keystr.h:1349
msgid "Cyan:"
msgstr "시안:"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_INTENSITY_HI
#: po/gladestr.h:86 po/keystr.h:1351
msgid "Dark "
msgstr "진하게 "

#. LUM_IDS_MNT_CPT_DEEPCLEAN
#: po/gladestr.h:88 po/keystr.h:1353
msgid "Deep Cleaning"
msgstr "정밀 청소"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_BTN_MAIN_DEFAULT
#: po/gladestr.h:90 po/keystr.h:1355
msgid "Defaults"
msgstr "기본값"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_HALFTONE_DIFFUSION
#: po/gladestr.h:92 po/keystr.h:1357
msgid "Diffusion"
msgstr "확산"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_HALFTONE_DITHERING
#: po/gladestr.h:94 po/keystr.h:1361
msgid "Dither"
msgstr "디더"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_MANUDUP_AUTODUP_IDC_CHK_DUPLEX
#: po/gladestr.h:96 po/keystr.h:1759
msgid "Duplex Printing"
msgstr "양면 인쇄"

#. LUM_IDS_QUALITY_FAST
#: po/gladestr.h:98 po/keystr.h:1427
msgid "Fast"
msgstr "고속"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_FAST
#: po/gladestr.h:100 po/keystr.h:1429
msgid "Fast "
msgstr "고속 "

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_FINE
#. bin_pattern
#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_FINE
#: po/gladestr.h:102 po/keystr.h:470 po/keystr.h:1431
msgid "Fine"
msgstr "고품질"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_CHK_GRAYSCALE
#: po/gladestr.h:104 po/keystr.h:1433
msgid "Grayscale Printing"
msgstr "회색톤 인쇄"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_HALFTONE
#: po/gladestr.h:106 po/keystr.h:1435
msgid "Halftoning"
msgstr "하프톤"

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM_IDC_STT_HEIGHT_LABEL
#: po/gladestr.h:108 po/keystr.h:1437
msgid "Height:     "
msgstr "높이:     "

#. LUM_IDS_QUALITY_BEST
#: po/gladestr.h:110 po/keystr.h:1439
msgid "High"
msgstr "고품질"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_COLORCONTRAST_HI
#: po/gladestr.h:112 po/keystr.h:1441
msgid "High "
msgstr "높음 "

#. LUM_IDD_SA_RECOMMENDCOMBINATIONONE_IDIGNORE
#. message_button_ignore
#. LUM_IDD_SA_RECOMMENDCOMBINATIONONE_IDIGNORE
#: po/gladestr.h:114 po/keystr.h:536 po/keystr.h:1445
msgid "Ignore"
msgstr "무시"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_CARTRIDGE
#: po/gladestr.h:116 po/keystr.h:1447
msgid "Ink Cartridge Settings"
msgstr "잉크 카트리지 설정"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_INKCOUNT
#: po/gladestr.h:118 po/keystr.h:1451
msgid "Ink Counter Reset"
msgstr "잉크 카운터 재설정"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_INTENSITY_LABEL
#: po/gladestr.h:120 po/keystr.h:1455
msgid "Intensity:"
msgstr "농도:"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_INTENSITY_LO
#: po/gladestr.h:122 po/keystr.h:1457
msgid "Light "
msgstr "연하게 "

#. LUM_IDS_STAPLE_LONGSIDE
#: po/gladestr.h:124 po/keystr.h:1461
msgid "Long-side stapling"
msgstr "긴 면 제본"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_COLORCONTRAST_LO
#: po/gladestr.h:126 po/keystr.h:1463
msgid "Low"
msgstr "낮음"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_INKALERT
#: po/gladestr.h:128 po/keystr.h:1465
msgid "Low Ink Warning Setting"
msgstr "잉크 잔량 경고 설정"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_MAGENTA_LABEL
#: po/gladestr.h:130 po/keystr.h:1113 po/keystr.h:1467
msgid "Magenta:"
msgstr "마젠타:"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN
#: po/gladestr.h:132 po/keystr.h:1469
msgid "Main"
msgstr "기본"

#. LUM_IDD_PAG_MAINTENANCE
#: po/gladestr.h:134 po/keystr.h:1471
msgid "Maintenance"
msgstr "유지 관리"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_RAD_COLORADJ_MANUAL
#: po/gladestr.h:136 po/keystr.h:1473
msgid "Manual"
msgstr "수동"

#. LUM_IDS_MANUALCOLOR_WINDOWTITLE
#: po/gladestr.h:138 po/keystr.h:1475
msgid "Manual Color Adjustment"
msgstr "수동 컬러 조절"

#. LUM_LID_MAX
#: po/gladestr.h:140 po/keystr.h:1477
msgid "Max"
msgstr "최대"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_STT_MEDIATYPE
#: po/gladestr.h:142 po/keystr.h:1479
msgid "Media Type:"
msgstr "용지 종류:"

#. LUM_LID_MIN
#: po/gladestr.h:144 po/keystr.h:1481
msgid "Min"
msgstr "최소"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_NOZZLE
#: po/gladestr.h:146 po/keystr.h:1483
msgid "Nozzle Check"
msgstr "노즐 점검"

#. LUM_IDD_MESSAGEBOX_IDOK
#. message_button_ok
#. LUM_IDD_MESSAGEBOX_IDOK
#: po/gladestr.h:148 po/keystr.h:526 po/keystr.h:1485
msgid "OK"
msgstr "확인"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_STT_PRINTTYPE
#: po/gladestr.h:150 po/keystr.h:1487
msgid "Page Layout:"
msgstr "페이지 레이아웃:"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP
#: po/gladestr.h:152 po/keystr.h:1489
msgid "Page Setup"
msgstr "페이지 설정"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_STT_PAGESIZE
#: po/gladestr.h:154 po/keystr.h:1491
msgid "Page Size:"
msgstr "페이지 크기:"

#. LUM_LID_PAPER_GAP
#: po/gladestr.h:156 po/keystr.h:1493
msgid "Paper Gap:"
msgstr "용지 갭:"

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM_IDC_STT_PAPERSIZE
#: po/gladestr.h:158 po/keystr.h:1495
msgid "Paper Size"
msgstr "용지 크기"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_PPSOURCE
#: po/gladestr.h:160 po/keystr.h:1497
msgid "Paper Source Setting for Plain Paper"
msgstr "보통 용지의 용지 공급 설정"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_STT_PAPERFEED
#: po/gladestr.h:162 po/keystr.h:1499
msgid "Paper Source:"
msgstr "용지 공급:"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_POWEROFF
#: po/gladestr.h:164 po/keystr.h:1507
msgid "Power Off"
msgstr "전원 끄기"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_PHA
#: po/gladestr.h:166 po/keystr.h:1515
msgid "Print Head Alignment"
msgstr "프린트 헤드 정렬"

#. LUM_IDD_PAG_MAIN_IDC_GRP_QUALITY
#: po/gladestr.h:168 po/keystr.h:1519
msgid "Print Quality"
msgstr "인쇄 품질"

#. LUM_LID_PRINT_TYPE
#: po/gladestr.h:170 po/keystr.h:1521
msgid "Print Type:"
msgstr "인쇄 형식:"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_CHK_REVERSE
#: po/gladestr.h:172 po/keystr.h:1523
msgid "Print from Last Page"
msgstr "마지막 페이지부터 인쇄"

#. LUM_IDD_CUSTOMQUALITY_IDC_STT_CUSTOMQUALITY_LABEL
#: po/gladestr.h:174 po/keystr.h:1525
msgid "Quality"
msgstr "품질"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS
#: po/gladestr.h:176 po/keystr.h:1701
msgid "Quiet Settings"
msgstr "음소거 설정"

#. LUM_IDS_MNT_CPT_ROLLCLEAN
#: po/gladestr.h:178 po/keystr.h:1533
msgid "Roller Cleaning"
msgstr "롤러 청소"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_IDC_STT_SCALING
#: po/gladestr.h:180 po/keystr.h:1535
msgid "Scaling:"
msgstr "배율:"

#. LUM_IDS_STAPLE_SHORTSIDE
#: po/gladestr.h:182 po/keystr.h:1545
msgid "Short-side stapling"
msgstr "짧은 면 제본"

#. LUM_IDS_OUTPUTSTYLE_STANDARD
#. color_correct_photo2
#. LUM_IDS_OUTPUTSTYLE_STANDARD
#: po/gladestr.h:184 po/keystr.h:204 po/keystr.h:1547
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_XP_MANUDUP_IDC_STT_EDGE
#: po/gladestr.h:186 po/keystr.h:1549
msgid "Staple Side:"
msgstr "제본 면:"

#. LUM_IDD_SA_INVALIDCOMBINATIONONE_IDC_STT_SA_TITLE2
#: po/gladestr.h:188 po/keystr.h:1561
msgid "The following is recommended:"
msgstr "다음을 권장합니다."

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_TONE_LABEL
#: po/gladestr.h:190
msgid "Tone:"
msgstr "색조:"

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM_IDC_STT_UNITS
#: po/gladestr.h:192 po/keystr.h:1571
msgid "Units:"
msgstr "단위:"

#. LUM_IDD_PAG_MAINTENANCE_IDC_BTN_STATUSMONITOR
#: po/gladestr.h:194 po/keystr.h:1579
msgid "View Printer Status..."
msgstr "프린터 상태 보기..."

#. LUM_IDD_PAG_EFFECT_VIVID_IDC_CHK_VIVID
#: po/gladestr.h:196 po/keystr.h:1581
msgid "Vivid Photo"
msgstr "Vivid Photo"

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_TONE_HI
#: po/gladestr.h:198
msgid "Warm"
msgstr "따뜻함"

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM_IDC_STT_WIDTH_LABEL
#: po/gladestr.h:200 po/keystr.h:1589
msgid "Width:    "
msgstr "너비:    "

#. LUM_IDD_MANUALCOLOR_COLOR_IDC_STT_YELLOW_LABEL
#: po/gladestr.h:202 po/keystr.h:1117 po/keystr.h:1591
msgid "Yellow:"
msgstr "옐로:"

#. LUM_IDD_SA_INVALIDCOMBINATION_IDC_STT_SA_TITLE
#: po/gladestr.h:204 po/keystr.h:1593
msgid "You cannot print with the following combination:"
msgstr "다음과 같은 조합으로는 인쇄를 할 수 없습니다."

#. LUM_IDD_SA_RECOMMENDCOMBINATIONONE_IDC_STT_SA_TITLE
#: po/gladestr.h:206 po/keystr.h:1595
msgid "You have selected the following combination:"
msgstr "다음과 같은 조합을 선택했습니다."

#: po/gladestr.h:207
msgid "dialog1"
msgstr ""

#: po/gladestr.h:208
msgid "dialog3"
msgstr ""

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM_IDC_RAD_INCH
#: po/gladestr.h:210 po/keystr.h:1597
msgid "inch"
msgstr "in"

#. LUM_IDD_PAPER_CUSTOM_IDC_RAD_MM
#: po/gladestr.h:212 po/keystr.h:1599
msgid "mm"
msgstr "mm"

#. LUM_VERSION_PRODUCT_NAME
#: po/keystr.h:2
msgid "Canon Inkjet Printer Driver"
msgstr "Canon 잉크젯 프린터 드라이버"

#. LUM_VERSION_VER_STR
#: po/keystr.h:4
#, c-format
msgid "Version %s"
msgstr "버전 %s"

#. LUM_VERSION_COPYRIGHT1_STR
#: po/keystr.h:6
#, c-format
msgid "Copyright CANON INC. %s-%s"
msgstr "Copyright CANON INC. %s-%s"

#. LUM_VERSION_COPYRIGHT2_STR
#: po/keystr.h:8
msgid "All Rights Reserved."
msgstr "All Rights Reserved."

#. LUM_LID_CAPTION
#: po/keystr.h:10
msgid "Canon XXXXXX"
msgstr ""

#. model_BJF850
#.
#: po/keystr.h:12 po/keystr.h:1123 po/keystr.h:1125 po/keystr.h:1241
msgid "BJF850"
msgstr ""

#. model_BJF860
#: po/keystr.h:14
msgid "BJF860"
msgstr ""

#. model_BJF870
#: po/keystr.h:16
msgid "BJF870"
msgstr ""

#. model_BJF360
#: po/keystr.h:18
msgid "BJF360"
msgstr ""

#. model_BJS600
#: po/keystr.h:20
msgid "BJS600"
msgstr ""

#. model_BJS630
#: po/keystr.h:22
msgid "BJS630"
msgstr ""

#. model_BJS6300
#: po/keystr.h:24
msgid "BJS6300"
msgstr ""

#. model_BJF900
#: po/keystr.h:26
msgid "BJF900"
msgstr ""

#. model_BJF9000
#: po/keystr.h:28
msgid "BJF9000"
msgstr ""

#. model_BJS500
#: po/keystr.h:30
msgid "BJS500"
msgstr ""

#. model_BJS300
#: po/keystr.h:32
msgid "BJS300"
msgstr ""

#. model_PIXUS550i
#: po/keystr.h:34
msgid "PIXUS 550i"
msgstr ""

#. model_PIXUS850i
#: po/keystr.h:36
msgid "PIXUS 850i"
msgstr ""

#. model_PIXUS950i
#: po/keystr.h:38
msgid "PIXUS 950i"
msgstr ""

#. model_i250
#: po/keystr.h:40
msgid "i250"
msgstr ""

#. model_i255
#: po/keystr.h:42
msgid "i255"
msgstr ""

#. model_PIXUS560i
#: po/keystr.h:44
msgid "PIXUS 560i"
msgstr ""

#. model_PIXUS860i
#: po/keystr.h:46
msgid "PIXUS 860i"
msgstr ""

#. model_PIXUS990i
#: po/keystr.h:48
msgid "PIXUS 990i"
msgstr ""

#. model_PIXUSiP3100
#: po/keystr.h:50
msgid "PIXUS iP3100"
msgstr ""

#. model_PIXUSiP4100
#: po/keystr.h:52
msgid "PIXUS iP4100"
msgstr ""

#. model_PIXUSiP8600
#: po/keystr.h:54
msgid "PIXUS iP8600"
msgstr ""

#. model_PIXMAiP1000
#: po/keystr.h:56
msgid "PIXMA iP1000"
msgstr ""

#. model_PIXMAiP1500
#: po/keystr.h:58
msgid "PIXMA iP1500"
msgstr ""

#. model_iP2200
#: po/keystr.h:60
msgid "iP2200"
msgstr ""

#. model_iP4200
#: po/keystr.h:62
msgid "iP4200"
msgstr ""

#. model_iP6600d
#: po/keystr.h:64
msgid "iP6600D"
msgstr ""

#. model_iP7500
#: po/keystr.h:66
msgid "iP7500"
msgstr ""

#. model_MP500
#: po/keystr.h:68
msgid "MP500"
msgstr ""

#. model_iP3300
#: po/keystr.h:70
msgid "iP3300"
msgstr ""

#. model_MP510
#: po/keystr.h:72
msgid "MP510"
msgstr ""

#. model_iP4300
#: po/keystr.h:74
msgid "iP4300"
msgstr ""

#. model_MP600
#: po/keystr.h:76
msgid "MP600"
msgstr ""

#. model_MP160
#: po/keystr.h:78
msgid "MP160"
msgstr ""

#. model_iP90
#: po/keystr.h:80
msgid "iP90"
msgstr ""

#. model_iP2500
#: po/keystr.h:82
msgid "iP2500 series"
msgstr ""

#. model_iP1800
#: po/keystr.h:84
msgid "iP1800 series"
msgstr ""

#. model_MP140
#: po/keystr.h:86
msgid "MP140 series"
msgstr ""

#. model_MP210
#: po/keystr.h:88
msgid "MP210 series"
msgstr ""

#. model_iP3500
#: po/keystr.h:90
msgid "iP3500 series"
msgstr ""

#. model_iP4500
#: po/keystr.h:92
msgid "iP4500 series"
msgstr ""

#. model_MP610
#: po/keystr.h:94
msgid "MP610 series"
msgstr ""

#. model_MP520
#: po/keystr.h:96
msgid "MP520 series"
msgstr ""

#. model_IP100
#: po/keystr.h:98
msgid "iP100 series"
msgstr ""

#. model_IP2600
#: po/keystr.h:100
msgid "iP2600 series"
msgstr ""

#. model_IP3600
#: po/keystr.h:102
msgid "iP3600 series"
msgstr ""

#. model_IP4600
#: po/keystr.h:104
msgid "iP4600 series"
msgstr ""

#. model_MP630
#: po/keystr.h:106
msgid "MP630 series"
msgstr ""

#. model_MP540
#: po/keystr.h:108
msgid "MP540 series"
msgstr ""

#. model_MP240
#: po/keystr.h:110
msgid "MP240 series"
msgstr ""

#. model_MP190
#: po/keystr.h:112
msgid "MP190 series"
msgstr ""

#. model_IP1900
#: po/keystr.h:114
msgid "iP1900 series"
msgstr ""

#. model_MX860
#: po/keystr.h:116
msgid "MX860 series"
msgstr ""

#. model_MX320
#: po/keystr.h:118
msgid "MX320 series"
msgstr ""

#. model_MX330
#: po/keystr.h:120
msgid "MX330 series"
msgstr ""

#. model_MP250
#: po/keystr.h:122
msgid "MP250 series"
msgstr ""

#. model_MP270
#: po/keystr.h:124
msgid "MP270 series"
msgstr ""

#. model_MP490
#: po/keystr.h:126
msgid "MP490 series"
msgstr ""

#. model_MP550
#: po/keystr.h:128
msgid "MP550 series"
msgstr ""

#. model_MP560
#: po/keystr.h:130
msgid "MP560 series"
msgstr ""

#. model_IP4700
#: po/keystr.h:132
msgid "iP4700 series"
msgstr ""

#. model_MP640
#: po/keystr.h:134
msgid "MP640 series"
msgstr ""

#. model_IP2700
#: po/keystr.h:136
msgid "iP2700 series"
msgstr ""

#. model_MX340
#: po/keystr.h:138
msgid "MX340 series"
msgstr ""

#. model_MX350
#: po/keystr.h:140
msgid "MX350 series"
msgstr ""

#. model_MX870
#: po/keystr.h:142
msgid "MX870 series"
msgstr ""

#. model_MP495
#: po/keystr.h:144
msgid "MP495 series"
msgstr ""

#. model_MP280
#: po/keystr.h:146
msgid "MP280 series"
msgstr ""

#. model_MG5100
#: po/keystr.h:148
msgid "MG5100 series"
msgstr ""

#. model_MG5200
#: po/keystr.h:150
msgid "MG5200 series"
msgstr ""

#. model_IP4800
#: po/keystr.h:152
msgid "iP4800 series"
msgstr ""

#. model_MG6100
#: po/keystr.h:154
msgid "MG6100 series"
msgstr ""

#. model_MG8100
#: po/keystr.h:156
msgid "MG8100 series"
msgstr ""

#. model_MX360
#: po/keystr.h:158
msgid "MX360 series"
msgstr ""

#. model_MX410
#: po/keystr.h:160
msgid "MX410 series"
msgstr ""

#. model_MX420
#: po/keystr.h:162
msgid "MX420 series"
msgstr ""

#. model_MX880
#: po/keystr.h:164
msgid "MX880 series"
msgstr ""

#. model_IX6500
#: po/keystr.h:166
msgid "iX6500 series"
msgstr ""

#. model_MG2100
#: po/keystr.h:168
msgid "MG2100 series"
msgstr ""

#. model_MG3100
#: po/keystr.h:170
msgid "MG3100 series"
msgstr ""

#. model_MG4100
#: po/keystr.h:172
msgid "MG4100 series"
msgstr ""

#. model_MG5300
#: po/keystr.h:174
msgid "MG5300 series"
msgstr ""

#. model_MG6200
#: po/keystr.h:176
msgid "MG6200 series"
msgstr ""

#. model_MG8200
#: po/keystr.h:178
msgid "MG8200 series"
msgstr ""

#. model_IP4900
#: po/keystr.h:180
msgid "iP4900 series"
msgstr ""

#. model_E500
#: po/keystr.h:182
msgid "E500 series"
msgstr ""

#. model_MX710
#: po/keystr.h:184
msgid "MX710 series"
msgstr ""

#. model_MX890
#: po/keystr.h:186
msgid "MX890 series"
msgstr ""

#. model_MX370
#: po/keystr.h:188
msgid "MX370 series"
msgstr ""

#. model_MX430
#: po/keystr.h:190
msgid "MX430 series"
msgstr ""

#. model_MX510
#: po/keystr.h:192
msgid "MX510 series"
msgstr ""

#. model_E600
#: po/keystr.h:194
msgid "E600 series"
msgstr ""

#. print_color_message
#. util_ink_color_0
#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_COLOR
#: po/keystr.h:196 po/keystr.h:598 po/keystr.h:1259
msgid "Color"
msgstr ""

#. print_mono_message
#: po/keystr.h:198
msgid "Grayscale"
msgstr "회색조"

#. color_correct_photo
#: po/keystr.h:200
msgid "Photo"
msgstr "포토"

#. color_correct_graphics
#: po/keystr.h:202
msgid "Graphic"
msgstr "그래픽"

#. color_correct_natural
#: po/keystr.h:206
msgid "Linear Tone"
msgstr "연속 색조"

#. mediasize_recommend_message1_1
#: po/keystr.h:208
#, c-format
msgid "Changing %s to %s is recommended."
msgstr "%s에서 %s로 변경하기를 추천합니다."

#. mediasize_recommend_message1_2
#: po/keystr.h:210
msgid ""
"Click Change to use the new combination, Ignore to use the current \n"
"combination, or Back to Setup to select a different combination."
msgstr ""
"[변경]을 클릭하여 새 조합을 사용하고, [무시]를 클릭하여 현재 조합을\n"
" 사용하거나 [설정으로 돌아가기]를 클릭하여 다른 조합을 선택합니다."

#. mediasize_recommend_message2_1
#: po/keystr.h:213
#, c-format
msgid "Changing %s setting is recommended."
msgstr "[%s] 설정 변경을 권장합니다."

#. mediasize_recommend_message2_2
#: po/keystr.h:215
msgid ""
"Use the selector below to choose a suitable setting and click Change to "
"use \n"
"the new combination."
msgstr ""
"아래의 선택기를 사용하여 적합한 설정을 선택하고, [변경]을 클릭하여 새\n"
" 조합을 사용합니다."

#. mediasize_recommend_message2_3
#: po/keystr.h:218
msgid ""
"Click Ignore to use the current combination or Back to Setup to select a \n"
"different combination."
msgstr ""
"[무시]를 클릭하여 현재 조합을 사용하거나 [설정으로 돌아가기]를 클릭하\n"
"여 다른 조합을 선택합니다."

#. mediasize_illegal_select_message2_1
#: po/keystr.h:221
#, c-format
msgid "Changing %s setting is recommended.  "
msgstr "[%s] 설정 변경을 권장합니다.  "

#. mediasize_illegal_select_message2_2
#: po/keystr.h:223
msgid ""
"Use the selector below to choose a suitable setting and click Change to "
"use \n"
"the new combination. Click Back to Setup to select a different combination."
msgstr ""
"아래의 선택기를 사용하여 적합한 설정을 선택하고, [변경]을 클릭하여 새\n"
" 조합을 사용합니다. [설정으로 돌아가기]를 클릭하여 다른 조합을 선택합\n"
"니다."

#. lever_position_label
#: po/keystr.h:226
msgid "Paper Thickness Lever Position:"
msgstr "용지 두께 레버 위치:"

#. lever_position_label_2007
#: po/keystr.h:228
msgid "Paper Thickness Lever Position: "
msgstr "용지 두께 레버 위치: "

#. move_lever_position_alert
#: po/keystr.h:230
#, c-format
msgid "Move the paper thickness lever %s."
msgstr "용지 두께 레버를 %s(으)로 이동시킵니다."

#. move_lever_position_alert_2007
#: po/keystr.h:232
#, c-format
msgid "Move the paper thickness lever %s. "
msgstr "용지 두께 레버를 %s(으)로 이동시킵니다. "

#. mediasize_change_media
#: po/keystr.h:234
msgid "Media Type"
msgstr "용지 종류"

#. mediasize_change_size
#: po/keystr.h:236
msgid "Page Size"
msgstr "페이지 크기"

#. mediatype_dialog_message
#: po/keystr.h:238
#, c-format
msgid ""
"Media Type: %s cannot be used with the selected BJ Cartridge.\n"
"Select the type of media you wish to use."
msgstr ""
"용지 종류: %s은(는) 선택된 [BJ 카트리지]와 함께 사용할 수 없습\n"
"니다.\n"
"사용할 용지 종류를 선택합니다."

#. media_plain
#: po/keystr.h:241
msgid "Plain Paper"
msgstr "보통 용지"

#. media_ohp
#: po/keystr.h:243
msgid "Transparencies"
msgstr "투명 용지"

#. media_bpf
#: po/keystr.h:245
msgid "Back Print Film"
msgstr "후면 인쇄 필름"

#. media_bjcloth
#: po/keystr.h:247
msgid "Fabric Sheet"
msgstr "섬유지"

#. media_higlossfilm
#: po/keystr.h:249
msgid "High Gloss Film"
msgstr "고광택 필름"

#. media_postcard
#: po/keystr.h:251
msgid "Hagaki"
msgstr "Hagaki"

#. media_envelope
#: po/keystr.h:253
msgid "Envelope"
msgstr "편지 봉투"

#. media_glossy_postcard
#: po/keystr.h:255
msgid "Glossy Postcard"
msgstr "광택 엽서"

#. media_hires
#: po/keystr.h:257
msgid "High Resolution Paper"
msgstr "고해상 용지"

#. media_tshirt
#: po/keystr.h:259
msgid "T-Shirt Transfers"
msgstr "티셔츠 전사지"

#. media_thick
#: po/keystr.h:261
msgid "Thick Paper"
msgstr ""

#. media_higloss_photo_film
#: po/keystr.h:263
msgid "High Gloss Photo Film"
msgstr "고광택 포토 필름"

#. media_glossy_photo
#: po/keystr.h:265
msgid "Glossy Photo Paper"
msgstr "포토광택지"

#. media_glossy_photocard
#: po/keystr.h:267
msgid "Glossy Photo Cards"
msgstr "광택 포토 카드"

#. media_pro_photo
#: po/keystr.h:269
msgid "Photo Paper Pro"
msgstr "프로포토용지"

#. media_inkjet_postcard
#: po/keystr.h:271
msgid "Ink Jet Hagaki"
msgstr "Ink Jet Hagaki"

#. media_matte_photo
#: po/keystr.h:273
msgid "Matte Photo Paper"
msgstr "무광택 포토 용지"

#. media_photo_plus_glossy
#: po/keystr.h:275
msgid "Photo Paper Plus Glossy"
msgstr "포토 플러스 광택지"

#. media_other
#: po/keystr.h:277
msgid "Other Paper"
msgstr "다른 용지"

#. media_other_photo
#: po/keystr.h:279
msgid "Other Photo Paper"
msgstr "다른 포토 용지"

#. media_duplex_glossy
#: po/keystr.h:281
msgid "Photo Paper Plus Double Sided"
msgstr "Photo Paper Plus Double Sided"

#. media_fine_art_paper
#: po/keystr.h:283
msgid "Fine Art \"Photo Rag\""
msgstr "파인아트 \"Photo Rag\""

#. media_other_fine_art_paper
#: po/keystr.h:285
msgid "Other Fine Art Paper"
msgstr "다른 Fine Art 용지"

#. media_photo_paper_plus_glossy_ii
#: po/keystr.h:287
msgid "Photo Paper Plus Glossy II"
msgstr "포토 플러스 광택지 II"

#. media_photo_paper_plus_semi_gloss
#: po/keystr.h:289
msgid "Photo Paper Plus Semi-gloss"
msgstr "포토 플러스 반광택지"

#. media_photo_paper_pro_platinum
#: po/keystr.h:291
msgid "Photo Paper Pro Platinum"
msgstr "프로 플래티넘 포토 용지"

#. media_photo_paper_pro_ii
#: po/keystr.h:293
msgid "Photo Paper Pro II"
msgstr "프로포토용지 II"

#. media_contents_glossy
#: po/keystr.h:295
msgid "Hagaki K"
msgstr "Hagaki K"

#. media_contents_prophoto
#: po/keystr.h:297
msgid "Hagaki P"
msgstr "Hagaki P"

#. media_address_postcard
#: po/keystr.h:299
msgid "Hagaki A"
msgstr "Hagaki A"

#. supply_manual
#: po/keystr.h:301
msgid "Manual Feed"
msgstr "수동 공급"

#. supply_asf
#: po/keystr.h:303
msgid "Auto Sheet Feeder"
msgstr "자동 용지 공급기"

#. supply_asf_reartray
#. LUM_IDS_FEED_REAR
#: po/keystr.h:305 po/keystr.h:1531
msgid "Rear Tray"
msgstr "뒷면 트레이"

#. supply_asf2
#: po/keystr.h:307
msgid "Auto Feeder2"
msgstr ""

#. supply_cassette
#: po/keystr.h:309
msgid "Standard Cassette"
msgstr ""

#. supply_cassette2
#: po/keystr.h:311
msgid "Optional Cassette"
msgstr ""

#. supply_consecutive
#: po/keystr.h:313
msgid "Auto Select"
msgstr "자동 선택"

#. supply_consecutive2
#: po/keystr.h:315
msgid "Consecutive paper feeding"
msgstr ""

#. supply_tractor
#: po/keystr.h:317
msgid "Tractor Feeder"
msgstr "트랙터 공급기"

#. supply_cassette_02
#. LUM_IDS_CASSETTE
#: po/keystr.h:319 po/keystr.h:1243
msgid "Cassette"
msgstr "카세트"

#. supply_printer_sw_select
#: po/keystr.h:321
msgid "Paper Feed Switch"
msgstr "용지 공급 스위치"

#. supply_cassette_04
#: po/keystr.h:323
msgid "Front Feeder"
msgstr "앞면 공급기"

#. supply_cassette_04_fronttray
#. supply_cassette_06
#: po/keystr.h:325 po/keystr.h:1699
msgid "Front Tray"
msgstr "앞면 트레이"

#. supply_front_for_plain
#: po/keystr.h:327
msgid "Front for Plain Paper"
msgstr "앞면 공급기로 보통 용지 공급"

#. supply_front_for_plain_maetray
#: po/keystr.h:329
msgid "Front for Plain Paper "
msgstr "앞면 공급기로 보통 용지 공급 "

#. supply_auto_continuous_feed
#: po/keystr.h:331
msgid "Continuous Autofeed"
msgstr "연속 자동 공급"

#. supply_auto_select
#: po/keystr.h:333
msgid "Automatically Select"
msgstr "자동 선택"

#. supply_change_mes
#: po/keystr.h:335
#, c-format
msgid ""
"The selected paper size cannot be used in the current Paper Source setting.\n"
"Paper Source setting is changed to the %s."
msgstr ""
"선택된 용지 크기는 현재 [용지 공급] 설정에서 사용할 수 없습니다.\n"
"[용지 공급] 설정이 [%s](으)로 변경됩니다."

#. LUM_IDD_PAG_PAGESET_NT4_AUTODUP_IDC_CHK_DUPLEX
#. LUM_IDS_PT_DN_AUTODUPLEX
#: po/keystr.h:338 po/keystr.h:1219
msgid "Automatic Duplex Printing"
msgstr "자동 양면 인쇄"

#. LUM_AlertMessTitlePaperNotAvailableForAutoDuplex_M
#: po/keystr.h:340
msgid ""
"A page size that is not supported by \n"
"the duplex printing function is selected."
msgstr "양면 인쇄 기능의 지원을 받지 못하는 페이지 크기가 선택되었습니다."

#. LUM_AlertMessPaperNotAvailableForAutoDuplex
#: po/keystr.h:343
#, c-format
msgid "Uncheck %s."
msgstr "[%s]의 선택을 취소하십시오."

#. LUM_MODIFY_IDD_PAG_MAIN_IDC_STT_PAPERFEED
#: po/keystr.h:345
msgid "Paper Source"
msgstr "용지 공급"

#. LUM_MessPSNotCasette_M
#: po/keystr.h:347
msgid "A page size that cannot be fed from the cassette was selected."
msgstr "카세트에서 공급 받을 수 없는 페이지 크기가 선택되었습니다."

#. LUM_AlertMessPaperNotFedFromCassetteOrFront
#: po/keystr.h:349
#, c-format
msgid "Change the %s setting to %s."
msgstr "[%s] 설정을 [%s](으)로 변경하십시오."

#. media_supply_change_mes
#: po/keystr.h:351
#, c-format
msgid ""
"Paper Source: %s is not available for the selected Media Type.\n"
"Paper Source setting has been changed to %s."
msgstr ""
"용지 공급: [%s]은(는) 선택된 [용지 종류]에 사용될 수 없습니다.\n"
"[용지 공급]은 이미 [%s](으)로 바뀌어 설정되었습니다."

#. bkenh_enh
#: po/keystr.h:354
msgid "Enhanced Black"
msgstr ""

#. size_a5
#: po/keystr.h:356
msgid "A5 [5.83\"x8.27\" 148.0x210.0mm]"
msgstr "A5 [5.83\"x8.27\" 148.0x210.0mm]"

#. size_a4
#: po/keystr.h:358
msgid "A4 [8.27\"x11.69\" 210.0x297.0mm]"
msgstr "A4 [8.27\"x11.69\" 210.0x297.0mm]"

#. size_a3
#: po/keystr.h:360
msgid "A3 [11.69\"x16.54\" 297.0x420.0mm]"
msgstr "A3 [11.69\"x16.54\" 297.0x420.0mm]"

#. size_b5
#: po/keystr.h:362
msgid "B5 [7.17\"x10.12\" 182.0x257.0mm]"
msgstr "B5 [7.17\"x10.12\" 182.0x257.0mm]"

#. size_b4
#: po/keystr.h:364
msgid "B4 [10.12\"x14.33\" 257.0x364.0mm]"
msgstr "B4 [10.12\"x14.33\" 257.0x364.0mm]"

#. size_letter
#: po/keystr.h:366
msgid "Letter [8.50\"x11.00\" 215.9x279.4mm]"
msgstr "Letter [8.50\"x11.00\" 215.9x279.4mm]"

#. size_legal
#: po/keystr.h:368
msgid "Legal [8.50\"x14.00\" 215.9x355.6mm]"
msgstr "Legal [8.50\"x14.00\" 215.9x355.6mm]"

#. size_ledger
#: po/keystr.h:370
msgid "11\"x17\" [11.00\"x17.00\" 279.4x431.8mm]"
msgstr "11\"x17\" [11.00\"x17.00\" 279.4x431.8mm]"

#. size_csize
#: po/keystr.h:372
msgid "17\"x22\" 431.8x558.8mm"
msgstr ""

#. size_post
#: po/keystr.h:374
msgid "Hagaki [3.94\"x5.83\" 100.0x148.0mm]"
msgstr "Hagaki [3.94\"x5.83\" 100.0x148.0mm]"

#. size_env_10
#: po/keystr.h:376
msgid "Comm. Env. #10 9.5\"x4.12\" 241.3x104.8mm"
msgstr ""

#. size_env_dl
#: po/keystr.h:378
msgid "DL Env. 220.0x110.0mm"
msgstr ""

#. size_fools
#: po/keystr.h:380
msgid "13.5\"x17\" 342.9x431.8mm"
msgstr ""

#. size_env_j4
#: po/keystr.h:382
msgid "Youkei 4 235.0x105.0mm"
msgstr ""

#. size_env_j6
#: po/keystr.h:384
msgid "Youkei 6 190.0x98.0mm"
msgstr ""

#. size_letter_bleed
#: po/keystr.h:386
msgid "Letter+ 9\"x13.3\" 228.6x337.8mm"
msgstr ""

#. size_a4_bleed
#: po/keystr.h:388
msgid "A4+ 223.5x355.6mm"
msgstr ""

#. size_a3_plus
#: po/keystr.h:390
msgid "A3+ [12.95\"x19.02\" 329.0x483.0mm]"
msgstr "A3+ [12.95\"x19.02\" 329.0x483.0mm]"

#. size_photocard
#: po/keystr.h:392
msgid "Canon 4\"x6\" 101.6x152.4mm"
msgstr ""

#. size_user
#: po/keystr.h:394
msgid "Custom..."
msgstr "사용자 정의..."

#. size_env_10_p
#: po/keystr.h:396
msgid "Comm. Env. #10 [4.12\"x9.50\" 104.8x241.3mm]"
msgstr "Comm. 편지 봉투 #10 [4.12\"x9.50\" 104.8x241.3mm]"

#. size_env_dl_p
#: po/keystr.h:398
msgid "DL Env. [4.33\"x8.66\" 110.0x220.0mm]"
msgstr "DL 편지 봉투 [4.33\"x8.66\" 110.0x220.0mm]"

#. size_env_j4_p
#: po/keystr.h:400
msgid "Youkei 4 [4.13\"x9.25\" 105.0x235.0mm]"
msgstr "Youkei 4 [4.13\"x9.25\" 105.0x235.0mm]"

#. size_env_j6_p
#: po/keystr.h:402
msgid "Youkei 6 [3.86\"x7.48\" 98.0x190.0mm]"
msgstr "Youkei 6 [3.86\"x7.48\" 98.0x190.0mm]"

#. size_l
#: po/keystr.h:404
msgid "L [3.50\"x5.00\" 89.0x127.0mm]"
msgstr "L [3.50\"x5.00\" 89.0x127.0mm]"

#. size_2l
#: po/keystr.h:406
msgid "2L [5.00\"x7.01\" 127.0x178.0mm]"
msgstr "2L [5.00\"x7.01\" 127.0x178.0mm]"

#. size_4x6
#: po/keystr.h:408
msgid "4\"x6\" [4.00\"x6.00\" 101.6x152.4mm]"
msgstr "4\"x6\" [4.00\"x6.00\" 101.6x152.4mm]"

#. size_panorama
#: po/keystr.h:410
msgid "P 89.0x254.0mm"
msgstr ""

#. size_5x7
#: po/keystr.h:412
msgid "5\"x7\" [5.00\"x7.00\" 127.0x177.8mm]"
msgstr "5\"x7\" [5.00\"x7.00\" 127.0x177.8mm]"

#. size_post_dbl
#: po/keystr.h:414
msgid "Hagaki 2 [7.87\"x5.83\" 200.0x148.0mm]"
msgstr "Hagaki 2 [7.87\"x5.83\" 200.0x148.0mm]"

#. size_businesscard
#: po/keystr.h:416
msgid "Card [2.17\"x3.58\" 55.0x91.0mm]"
msgstr "Card [2.17\"x3.58\" 55.0x91.0mm]"

#. size_creditcard
#: po/keystr.h:418
msgid "Credit Card [2.13\"x3.39\" 54.0x86.0mm]"
msgstr "신용카드 [2.13\"x3.39\" 54.0x86.0mm]"

#. size_letter_fine_art
#: po/keystr.h:420
msgid "Fine Art Letter [8.50\"x11.00\" 215.9x279.4mm]"
msgstr "Fine Art Letter [8.50\"x11.00\" 215.9x279.4mm]"

#. size_a4_fine_art
#: po/keystr.h:422
msgid "Fine Art A4 [8.27\"x11.69\" 210.0x297.0mm]"
msgstr "Fine Art A4 [8.27\"x11.69\" 210.0x297.0mm]"

#. size_4X8
#: po/keystr.h:424
msgid "4\"x8\" [4.00\"x8.00\" 101.6x203.2mm]"
msgstr "4\"x8\" [4.00\"x8.00\" 101.6x203.2mm]"

#. size_4giri
#: po/keystr.h:426
msgid "10\"x12\" [10.00\"x12.00\" 254.0x304.8mm]"
msgstr "10\"x12\" [10.00\"x12.00\" 254.0x304.8mm]"

#. size_6giri
#: po/keystr.h:428
msgid "8\"x10\" [8.00\"x10.00\" 203.2x254.0mm]"
msgstr "8\"x10\" [8.00\"x10.00\" 203.2x254.0mm]"

#. size_wide
#: po/keystr.h:430
msgid "Wide [4.00\"x7.11\" 101.6x180.6mm]"
msgstr "Wide [4.00\"x7.11\" 101.6x180.6mm]"

#. custom_size_mm_format
#: po/keystr.h:432
#, c-format
msgid "mm (%s-%s)"
msgstr "mm (%s-%s)"

#. custom_size_inches_format
#: po/keystr.h:434
#, c-format
msgid "inches (%s-%s)"
msgstr "in (%s-%s)"

#. tmessage_position1
#: po/keystr.h:436
msgid "Position 1"
msgstr ""

#. tmessage_position2
#: po/keystr.h:438
msgid "Position 2"
msgstr ""

#. tmessage_position3
#: po/keystr.h:440
msgid "Position 3"
msgstr ""

#. tmessage_left
#. tmessage_left2
#: po/keystr.h:442 po/keystr.h:456
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#. tmessage_center
#: po/keystr.h:444
msgid "Center"
msgstr ""

#. tmessage_right
#. tmessage_right2
#: po/keystr.h:446 po/keystr.h:458
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#. tmessage_lower
#. tmessage_lower2
#. plmessage_lower
#: po/keystr.h:448 po/keystr.h:452 po/keystr.h:464
msgid "Down"
msgstr "아래"

#. tmessage_upper
#. tmessage_upper2
#. plmessage_upper
#: po/keystr.h:450 po/keystr.h:454 po/keystr.h:466
msgid "Up"
msgstr "위"

#. plmessage_foward
#: po/keystr.h:460
msgid "Front"
msgstr ""

#. plmessage_backword
#: po/keystr.h:462
msgid "Back"
msgstr ""

#. slmess_smooth
#: po/keystr.h:468
msgid "Smoothing"
msgstr ""

#. bin_pattern_hs
#: po/keystr.h:472
msgid "Fine(Fast)"
msgstr ""

#. banner_on
#: po/keystr.h:474
msgid "Banner Printing"
msgstr ""

#. cartridge_color
#: po/keystr.h:476
msgid "Color    "
msgstr "컬러    "

#. cartridge_bk
#: po/keystr.h:478
msgid "Black    "
msgstr "블랙    "

#. cartridge_photo
#: po/keystr.h:480
msgid "Photo    "
msgstr "포토    "

#. cartridge_bk_color
#: po/keystr.h:482
msgid "Black/Color    "
msgstr "블랙/컬러    "

#. cartridge_bk_photo
#: po/keystr.h:484
msgid "Black/Photo    "
msgstr "블랙/포토    "

#. cartridge_photo_color
#: po/keystr.h:486
msgid "Photo/Color    "
msgstr "포토/컬러    "

#. printing_type_fit
#: po/keystr.h:488
msgid "Fit-to-Page"
msgstr "페이지 크기에 맞게"

#. printing_type_normal
#: po/keystr.h:490
msgid "Normal-size"
msgstr "보통 크기"

#. printing_type_scale
#: po/keystr.h:492
msgid "Scaled"
msgstr "배율"

#. input_gamma_default
#: po/keystr.h:494
msgid "Default"
msgstr ""

#. input_gamma_10
#: po/keystr.h:496
msgid "More bright (Gamma = 1.0)"
msgstr ""

#. input_gamma_14
#: po/keystr.h:498
msgid "Light"
msgstr "연하게"

#. input_gamma_18
#: po/keystr.h:500
msgid "Normal"
msgstr "보통"

#. input_gamma_22
#: po/keystr.h:502
msgid "Dark"
msgstr "진하게"

#. paper_gap_wide
#: po/keystr.h:506
msgid "Wide"
msgstr "넓음"

#. paper_gap_narrow
#: po/keystr.h:508
msgid "Narrow"
msgstr "좁음"

#. LUM_IDS_EDGETOEDGE_SELECTED
#: po/keystr.h:510
msgid ""
"You have selected Borderless Printing.\n"
"The document to be printed is enlarged, so that it slightly extends off the "
"paper.\n"
"Print quality may deteriorate, or the sheet may be stained at the top and "
"bottom \n"
"depending on the type of media used."
msgstr ""
"[경계면 없는 인쇄]를 선택했습니다.\n"
"인쇄할 문서가 확대되어 용지 크기를 약간 벗어납니다.\n"
"사용된 용지 종류에 따라, 인쇄 품질이 떨어지거나 용지의 위와 아랫 부분\n"
"이 지저분해질 수 있습니다."

#. mediaborder_dialog_message1
#: po/keystr.h:515
#, c-format
msgid ""
"Borderless printing is not recommended when %s is selected for Media Type.\n"
"Select the type of media you wish to use."
msgstr ""
"[용지 종류]가 [%s](으)로 선택된 경우, [경계면 없는 인쇄]를 사\n"
"용하지 않기를 권장합니다.\n"
"사용할 용지 종류를 선택합니다."

#. LUM_IDD_MEDIA_CHANGE_ETOE_IDC_STT_MEDIA_NOTE_ETOE
#: po/keystr.h:518
msgid ""
"The document to be printed is enlarged, so that it slightly extends off the "
"paper.\n"
"Print quality may deteriorate, or the sheet may be stained at the top and "
"bottom \n"
"depending on the type of media used."
msgstr ""
"인쇄할 문서가 확대되어 용지 크기를 약간 벗어납니다.\n"
"사용된 용지 종류에 따라, 인쇄 품질이 떨어지거나 용지의 위와 아랫 부분\n"
"이 지저분해질 수 있습니다."

#. LUM_IDS_SMMSG_ENVELOPE_SHORTEN_ASF
#: po/keystr.h:522
msgid ""
"The printer is set to print on an envelope.\n"
"Lower the paper support and then load an envelope.\n"
"Then click OK to start printing."
msgstr ""
"프린터가 편지 봉투에 인쇄하도록 설정되어 있습니다.\n"
"용지 받침대를 내리고 편지 봉투를 로드합니다.\n"
"다음 [확인]을 클릭하여 인쇄를 시작합니다."

#. message_button_yes
#: po/keystr.h:530
msgid "Yes"
msgstr "예"

#. message_button_no
#: po/keystr.h:532
msgid "No"
msgstr "아니오"

#. message_button_abort
#: po/keystr.h:534
msgid "Abort"
msgstr ""

#. autopower_enable
#: po/keystr.h:538
msgid "Enable"
msgstr "실행"

#. autopower_disable
#: po/keystr.h:540
msgid "Disable"
msgstr "실행 금지"

#. autopower_5min
#: po/keystr.h:542
msgid "5 minutes"
msgstr "5분"

#. autopower_10min
#: po/keystr.h:544
msgid "10 minutes"
msgstr "10분"

#. autopower_15min
#: po/keystr.h:546
msgid "15 minutes"
msgstr "15분"

#. autopower_30min
#: po/keystr.h:548
msgid "30 minutes"
msgstr "30분"

#. autopower_60min
#: po/keystr.h:550
msgid "60 minutes"
msgstr "60분"

#. utility_message_3
#: po/keystr.h:552
msgid ""
"Were the patterns printed normally?\n"
"\n"
"If no patterns were printed or if the printout is noticeably blurred, click "
"No and start again from the beginning."
msgstr ""
"패턴이 정상적으로 인쇄되었습니까?\n"
"\n"
"만일 패턴이 아예 인쇄되지 않았거나, 희미하게 인쇄된 경우, [아니요]를\n"
" 클릭하고 처음부터 다시 시작합니다."

#. utility_message_4
#: po/keystr.h:556
msgid ""
"Make sure that the printer power is on, the cable is connected properly, and "
"the printer is online then try again."
msgstr ""
"프린터 전원이 켜져 있는지, 케이블이 제대로 연결되어 있는지, 프린터가 \n"
"온라인 상태인지 확인한 후, 다시 시도합니다."

#. utility_message_5
#: po/keystr.h:558
msgid "Print head alignment is now complete."
msgstr "프린트 헤드 정렬이 완료되었습니다."

#. utility_message_6
#: po/keystr.h:560
msgid "Do not start another operation until the current one has finished."
msgstr "지금 이 작업을 마치기 전에 다른 작업을 시작하지 마십시오."

#. utility_message_8
#: po/keystr.h:562
msgid "Turn the printer off?"
msgstr "프린터를 끄시겠습니까?"

#. utility_message_9
#: po/keystr.h:564
msgid "Apply settings to printer?"
msgstr "설정을 프린터에 적용하시겠습니까?"

#. utility_message_12
#: po/keystr.h:566
msgid "Start print head deep cleaning?"
msgstr "프린트 헤드 정밀 청소를 시작하시겠습니까?"

#. regi_bidir
#. LUM_IDD_PHA_I850_1_IDC_STT_PHA_B1_LABEL
#: po/keystr.h:568 po/keystr.h:1227
msgid "Bi-directional Alignment (-5 to +5)"
msgstr "양방향 정렬 (-5에서 +5)"

#. utility_message_23
#: po/keystr.h:570
msgid "Execute black print head deep cleaning?"
msgstr "블랙 프린트 헤드 정밀 청소를 실행하시겠습니까?"

#. utility_message_24
#: po/keystr.h:572
msgid "Execute color print head deep cleaning?"
msgstr "컬러 프린트 헤드 정밀 청소를 실행하시겠습니까?"

#. utility_message_27
#: po/keystr.h:574
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers.\n"
"\n"
"First remove paper from the sheet feeder. Clicking OK will activate paper "
"feed rollers 30 times. \n"
"This will take about a minute and a half. When you load three sheets of "
"plain paper according to \n"
"the message, paper will be ejected and feed roller cleaning will be "
"completed.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"용지 공급 롤러를 청소합니다.\n"
"\n"
"먼저 용지 공급기로부터 용지를 제거합니다. [확인]을 클릭하면 용지 공급\n"
" 롤러가 30회 작동합니다. 이 작업을 하는 데 약 1분 30초 걸립니다\n"
". 메시지에 따라 보통 용지 세 장을 로드하면 용지가 빠져 나오면서 공급\n"
" 롤러 청소가 완료됩니다.\n"
"\n"
"공급 롤러 청소를 시작하시겠습니까?"

#. utility_message_28
#: po/keystr.h:582
msgid "Load three sheets of plain paper into the sheet feeder.\n"
msgstr "용지 공급기에 보통 용지 세 장을 로드합니다.\n"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_I320_3
#: po/keystr.h:584
msgid "Feed roller cleaning is complete."
msgstr "공급 롤러 청소가 완료되었습니다."

#. util_ink_all_1
#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_ALL
#: po/keystr.h:586 po/keystr.h:1203
msgid "All Colors"
msgstr "모든 컬러"

#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_ALL_KCMY
#: po/keystr.h:588
msgid "All Colors   BK, C, M, Y"
msgstr "모든 컬러   BK, C, M, Y"

#. util_ink_black_0
#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_BLACK
#: po/keystr.h:590 po/keystr.h:1229
msgid "Black"
msgstr "블랙"

#. util_ink_black_1
#: po/keystr.h:592
msgid "Black   3eBK"
msgstr "블랙   3eBK"

#. util_ink_black_2
#: po/keystr.h:594
msgid "Black   PGBK"
msgstr "블랙   PGBK"

#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_H1
#: po/keystr.h:596
msgid "Black   BK"
msgstr "블랙   BK"

#. util_ink_color_1
#: po/keystr.h:600
msgid "Color   6C, 6M, 6Y"
msgstr "컬러   6C, 6M, 6Y"

#. util_ink_color_2
#: po/keystr.h:602
msgid "Color   6C, 6M, 6Y, 6BK"
msgstr "컬러   6C, 6M, 6Y, 6BK"

#. util_ink_color_3
#: po/keystr.h:604
msgid "Color   7C, 7M, 7Y"
msgstr "컬러   7C, 7M, 7Y"

#. util_ink_color_4
#: po/keystr.h:606
msgid "Color   7C, 7M, 7Y, 7BK"
msgstr "컬러   7C, 7M, 7Y, 7BK"

#. util_ink_color_5
#: po/keystr.h:608
msgid "Color   C, M, Y, BK"
msgstr "컬러   C, M, Y, BK"

#. util_ink_color_6
#: po/keystr.h:610
msgid "Color   C, M, Y, PC, PM, BK"
msgstr "컬러   C, M, Y, PC, PM, BK"

#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_E4
#: po/keystr.h:612
msgid "Color   C, M, Y"
msgstr "컬러   C, M, Y"

#. util_ink_gr1_1
#: po/keystr.h:614
msgid "Group 1   6BK, 6R, 6PC, 6PM"
msgstr "그룹 1   6BK, 6R, 6PC, 6PM"

#. util_ink_gr1_2
#: po/keystr.h:616
msgid "Group 1   7BK, 7R, 7G, 7PC, 7PM"
msgstr "그룹 1   7BK, 7R, 7G, 7PC, 7PM"

#. util_ink_gr2_1
#: po/keystr.h:618
msgid "Group 2   6C, 6M, 6Y"
msgstr "그룹 2   6C, 6M, 6Y"

#. util_ink_gr2_2
#: po/keystr.h:620
msgid "Group 2   7C, 7M, 7Y"
msgstr "그룹 2   7C, 7M, 7Y"

#. LUM_IDS_MNTMSG_UNTILFINISH_CLEANING
#: po/keystr.h:622
msgid ""
"Do not start another operation until the cleaning has finished.\n"
"\n"
"After cleaning ends, execute nozzle check to check whether the print head "
"nozzles have been unclogged."
msgstr ""
"청소가 끝나기 전에 다른 작업을 시작하지 마십시오.\n"
"\n"
"청소 후 노즐 점검을 실행하여 프린트 헤드 노즐의 막힌 부분이 제거되었는\n"
"지 확인합니다."

#. LUM_IDS_CLEAN_TOPIC_EX
#: po/keystr.h:626
msgid ""
"Cleans clogged print head nozzles.\n"
"\n"
"Select the target ink group for cleaning. If you are not sure of the ink "
"group \n"
"for cleaning, execute nozzle check."
msgstr ""
"막힌 프린트 헤드 노즐을 청소합니다.\n"
"\n"
"청소할 잉크 그룹을 선택하십시오. 청소할 잉크 그룹이 확실하지 않으면 노\n"
"즐 점검을 실행하십시오."

#. LUM_IDS_CLEAN_TOPIC_DEEP_EX
#: po/keystr.h:631
msgid ""
"Unclogs nozzles that cannot be cleared by regular cleaning.\n"
"\n"
"Select the target ink group for deep cleaning. If you are not sure of the "
"ink \n"
"group for deep cleaning, execute nozzle check."
msgstr ""
"일반 청소로 제거되지 않는 노즐의 막힌 부분을 제거합니다.\n"
"\n"
"정밀 청소를 할 잉크 그룹을 선택하십시오. 정밀 청소를 할 잉크 그룹이 \n"
"확실하지 않으면 노즐 점검을 실행하십시오."

#. utility_message_41
#: po/keystr.h:636
msgid "Ink Group:"
msgstr "잉크 그룹:"

#. LUM_IDS_CLEAN_PS_DEEP_EX
#: po/keystr.h:638
msgid ""
"Deep cleaning consumes much more ink than regular cleaning. Execute deep \n"
"cleaning only if the nozzle condition does not improve after regular "
"cleaning.\n"
"\n"
"After the deep cleaning ends, execute nozzle check and check whether \n"
"the print head nozzles have been unclogged."
msgstr ""
"정밀 청소는 일반 청소보다 잉크를 많이 더 소모합니다. 일반 청소 후 노\n"
"즐 상황이 제고되지 않는 경우에만 정밀 청소를 실행합니다.\n"
"\n"
"정밀 청소 후 노즐 점검을 실행하여 프린트 헤드 노즐의 막힌 부분이 제거\n"
"되었는지 확인합니다."

#. utility_message_43
#: po/keystr.h:644
msgid "Cleaning consumes ink."
msgstr "청소는 잉크를 소모합니다."

#. utility_message_44
#: po/keystr.h:646
msgid ""
"Load a sheet of A4 or letter size paper into the paper source selected by "
"the Paper Feed Switch and click OK.\n"
msgstr ""
"[용지 공급 스위치]로 선택한 용지 공급기에 A4 또는 Letter 크기\n"
"의 용지 한 장을 로드한 후 [확인]을 클릭합니다.\n"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PC_NG2
#: po/keystr.h:648
msgid ""
"If the printed pattern resembles this pattern, \n"
"the print head nozzles may be clogged.\n"
"Click Cleaning.\n"
"\n"
"If the printed pattern does not improve, \n"
"even after Cleaning is executed two times, \n"
"execute deep cleaning."
msgstr ""
"인쇄된 패턴이 이 패턴과 비슷하면 프\n"
"린트 헤드 노즐이 막혔을 수 있습니다\n"
".\n"
"[청소]를 클릭합니다.\n"
"\n"
"[청소]를 두 번 실행한 후에도 인쇄\n"
"된 패턴이 제고되지 않으면 정밀 청소\n"
"를 실행합니다."

#. utility_message_50
#: po/keystr.h:656
msgid ""
"Load a sheet of A4 or letter size paper into the sheet feeder and click OK."
msgstr ""
"용지 공급기에 A4 또는 Letter 크기의 용지 한 장을 로드한 후 [\n"
"확인]을 클릭합니다."

#. utility_message_53
#: po/keystr.h:658
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready(connect the "
"cable and turn \n"
"the power on), set the printer's paper thickness lever to the left and load "
"a sheet of \n"
"A4 or letter size, plain paper into the sheet feeder. The printer will print "
"an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click OK.\n"
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", 프린터의 용지 두께 레버를 왼쪽으로 이동한 후, 용지 공급기에 A4 \n"
"또는 Letter 크기의 보통 용지 한 장을 로드합니다. 프린터가 정렬 \n"
"패턴을 인쇄할 것입니다.\n"
"\n"
"프린트 헤드 위치를 정렬하려면 [확인]을 클릭합니다.\n"

#. utility_message_54
#: po/keystr.h:666
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), set the "
"printer's paper thickness lever to the left, \n"
"load a sheet of A4 or letter size, plain paper into the sheet feeder, and "
"click the Print Check Pattern.\n"
msgstr ""
"패턴을 인쇄하여 프린트 헤드 노즐이 막혔는지 검사합니다.\n"
"\n"
"프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기), 프린터의 용지 두께 레\n"
"버를 왼쪽으로 이동한 후, 용지 공급기에 A4 또는 Letter 크기의 \n"
"보통 용지 한 장을 로드하고 [점검 패턴 인쇄]를 클릭합니다.\n"

#. util_ink_cartridge_1
#: po/keystr.h:671
msgid "Color Only"
msgstr "컬러만 사용"

#. util_ink_cartridge_2
#: po/keystr.h:673
msgid "Black Only"
msgstr "블랙만 사용"

#. util_ink_cartridge_3
#: po/keystr.h:675
msgid "Both Black and Color"
msgstr "블랙과 컬러를 모두 사용"

#. utility_message_55
#: po/keystr.h:677
msgid ""
"Prints using only color cartridge instead of \n"
"black cartridge."
msgstr "블랙 카트리지 대신 컬러 카트리지만 사용하여 인쇄합니다."

#. utility_message_56
#: po/keystr.h:680
msgid ""
"Prints using only black cartridge instead of \n"
"color cartridge only when Plain Paper is \n"
"selected for the Media Type on the Main Tab."
msgstr ""
"[기본] 탭의 [용지 종류]에서 [보통 용지]를 선택한 경우에만, 컬러 \n"
"카트리지 대신 블랙 카트리지만 사용하여 인쇄합니다."

#. utility_message_57
#: po/keystr.h:684
msgid "Prints using both black and color cartridges."
msgstr "블랙 카트리지와 컬러 카트리지를 모두 사용하여 인쇄합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_UNTILFINISH_NUMBER_1
#: po/keystr.h:686
msgid ""
"The printer will print one sheet of pattern to start alignment "
"automatically.\n"
"Do not start another operation until the current one has finished."
msgstr ""
"프린터가 패턴 한 장을 인쇄하여 정렬을 자동으로 시작합니다.\n"
"지금 이 작업을 마치기 전에 다른 작업을 시작하지 마십시오."

#. utility_message_60
#: po/keystr.h:689
msgid ""
"Second sheet of head alignment pattern will be printed.\n"
"\n"
"Click OK to start printing."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬 패턴의 두 번째 용지가 인쇄될 것입니다.\n"
"\n"
"[확인]을 클릭하여 인쇄를 시작합니다."

#. utility_message_61
#: po/keystr.h:693
msgid ""
"Third sheet of head alignment pattern will be printed.\n"
"\n"
"Click OK to start printing."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬 패턴의 세 번째 용지가 인쇄될 것입니다.\n"
"\n"
"[확인]을 클릭하여 인쇄를 시작합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START1_LEFT_2BIN
#: po/keystr.h:697
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the left and load a sheet of A4 "
"or letter size, plain paper \n"
"into the paper source selected by the Paper Feed Switch. The printer will "
"print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", 프린터의 용지 두께 레버를 왼쪽으로 이동한 후, [용지 공급 스위치]\n"
"로 선택한 용지 공급기에 A4 또는 Letter 크기의 보통 용지 한 장\n"
"을 로드합니다. 프린터가 정렬 패턴을 인쇄할 것입니다.\n"
"\n"
"프린트 헤드 위치를 정렬하려면 [프린트 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. utility_message_63
#: po/keystr.h:707
msgid ""
"Print head alignment is complete.\n"
"To finish the alignment, click Cancel.\n"
"\n"
"If streaks appear on the printing side, you can prevent them from appearing "
"by aligning the print head.\n"
"To execute this alignment, load a sheet of paper into the sheet feeder and "
"click OK."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬이 완료되었습니다.\n"
"정렬을 마치려면, [취소]를 클릭합니다.\n"
"\n"
"인쇄 면에 선이 나타나면 프린트 헤드를 정렬하여 선의 출현을 방지할 수 \n"
"있습니다.\n"
"계속 정렬하려면 용지 공급기에 용지 한 장을 로드하고 [확인]을 클릭합니\n"
"다."

#. utility_message_64
#: po/keystr.h:713
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), set the "
"printer's paper \n"
"thickness lever to the left, load a sheet of A4 or letter size, plain paper "
"into the paper \n"
"source selected by the Paper Feed Switch, and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"패턴을 인쇄하여 프린트 헤드 노즐이 막혔는지 검사합니다.\n"
"\n"
"프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기), 프린터의 용지 두께 레\n"
"버를 왼쪽으로 이동한 후, [용지 공급 스위치]로 선택한 용지 공급기에 \n"
"A4 또는 Letter 크기의 보통 용지 한 장을 로드하고 [점검 패턴 \n"
"인쇄]를 클릭합니다."

#. utility_message_66
#: po/keystr.h:719
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Load a sheet of A4 or letter size, plain paper into the sheet feeder and "
"click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"패턴을 인쇄하여 프린트 헤드 노즐이 막혔는지 검사합니다.\n"
"\n"
"용지 공급기에 A4 또는 Letter 크기의 보통 용지 한 장을 로드하고\n"
" [점검 패턴 인쇄]를 클릭합니다."

#. utility_message_67
#: po/keystr.h:723
msgid ""
"Print head alignment is complete.\n"
"To finish the alignment, click Cancel.\n"
"\n"
"If streaks appear on the printing side, \n"
"you can prevent them from appearing by aligning the print head.\n"
"To execute this alignment, load a sheet of paper into the paper source "
"selected \n"
"by the Paper Feed Switch and click OK."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬이 완료되었습니다.\n"
"정렬을 마치려면, [취소]를 클릭합니다.\n"
"\n"
"인쇄 면에 선이 나타나면 프린트 헤드를 정렬하여 선의 출현을 방지할 수 \n"
"있습니다.\n"
"계속 정렬하려면 [용지 공급 스위치]로 선택한 용지 공급기 안에 용지 한\n"
" 장을 로드하고 [확인]을 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START1_RIGHT
#: po/keystr.h:731
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the right and load a sheet of A4 "
"or letter size, plain paper \n"
"into the sheet feeder. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", 프린터 용지 두께 레버를 오른쪽으로 이동한 후, 용지 공급기에 A4 \n"
"또는 Letter 크기의 보통 용지 한 장을 로드합니다. 프린터가 정렬 \n"
"패턴을 인쇄할 것입니다.\n"
"\n"
"프린트 헤드 위치를 정렬하려면 [프린트 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PC_NG
#: po/keystr.h:741
msgid ""
"If the printed pattern resembles this pattern, \n"
"the print head nozzles may be clogged.\n"
"Click Cleaning.\n"
"\n"
"If the printed pattern does not improve, \n"
"even after Cleaning is executed two to three times, \n"
"execute deep cleaning."
msgstr ""
"인쇄된 패턴이 이 패턴과 비슷하면 프린트 헤드 노즐이 막혔을 수 있습니다\n"
".\n"
"[청소]를 클릭합니다.\n"
"\n"
"[청소]를 두세 번 실행한 후에도 인쇄된 패턴이 제고되지 않으면 정밀 청\n"
"소를 실행합니다."

#. utility_message_71
#: po/keystr.h:749
msgid ""
"You cannot reset the ink counter because the printer is set to disable the "
"display of low ink warning.\n"
"\n"
"To enable the display of a low ink warning, click the Low Ink Warning "
"Setting button on \n"
"the Maintenance tab of the printer driver.\n"
"Read your printer manual before carrying out this operation."
msgstr ""
"프린터의 잉크 잔량 경고 표시 설정을 해제하였으므로 잉크 카운터를 재설정\n"
"할 수 없습니다.\n"
"\n"
"잉크 잔량 경고 표시를 실행하려면 프린터 드라이버의 [유지 관리] 탭에서\n"
" [잉크 잔량 경고 설정] 버튼을 클릭합니다.\n"
"이 작업을 실행하기 전에 프린터 설명서를 읽어보십시오."

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_REAR
#: po/keystr.h:755
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers.\n"
"\n"
"First remove paper from the rear tray.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers 30 times. This will take about "
"a minute and a half.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"용지 공급 롤러를 청소합니다.\n"
"\n"
"먼저 뒷면 트레이로부터 용지를 제거합니다.\n"
"[확인]을 클릭하면 용지 공급 롤러가 30회 작동합니다. 이 작업을 하는\n"
" 데 약 1분 30초 걸립니다.\n"
"\n"
"공급 롤러 청소를 시작하시겠습니까?"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_2BIN
#: po/keystr.h:762
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers.\n"
"\n"
"First press the Paper Feed Switch on the printer to select the target paper "
"source for cleaning, \n"
"and then remove paper from the selected paper source.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers 30 times. This will take about "
"a minute and a half.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"용지 공급 롤러를 청소합니다.\n"
"\n"
"먼저 프린터의 [용지 공급 스위치]를 눌러 청소할 대상 용지 공급기를 선\n"
"택한 후, 선택한 용지 공급기로부터 용지를 제거합니다.\n"
"[확인]을 클릭하면 용지 공급 롤러가 30회 작동합니다. 이 작업을 하는\n"
" 데 약 1분 30초 걸립니다.\n"
"\n"
"공급 롤러 청소를 시작하시겠습니까?"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_2_REAR
#: po/keystr.h:770
msgid ""
"Confirm the operating noise of the printer has stopped, and then load three "
"sheets of plain paper into the rear tray.\n"
"Clicking OK will eject paper and complete feed roller cleaning."
msgstr ""
"프린터의 작동 소음이 멈췄는지 확인한 후 뒷면 트레이에 보통 용지 세 장\n"
"을 로드합니다.\n"
"[확인]을 클릭하면 용지가 배출되고 공급 롤러 청소가 완료됩니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_2_2BIN
#: po/keystr.h:773
msgid ""
"Confirm the operating noise of the printer has stopped, and then load three "
"sheets of plain paper into the selected paper source.\n"
"Clicking OK will eject paper and complete feed roller cleaning."
msgstr ""
"프린터의 작동 소음이 멈췄는지 확인한 후 선택한 용지 공급기에 보통 용지\n"
" 세 장을 로드합니다.\n"
"[확인]을 클릭하면 용지가 배출되고 공급 롤러 청소가 완료됩니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_A4
#: po/keystr.h:776
msgid ""
"1. Remove the paper from the sheet feeder.\n"
"2. Fold A4 or letter size, plain paper in half, then unfold the paper.\n"
"3. With the ridge of the crease facing down, load the paper into the sheet "
"feeder.\n"
"4. Click Execute."
msgstr ""
"1. 용지 공급기의 용지를 제거합니다.\n"
"2. A4 또는 Letter 크기의 보통 용지를 반으로 접었다 다시 펼칩\n"
"니다.\n"
"3. 접은 자국의 융기선이 아래로 향하게 용지를 용지 공급기에 로드합니다\n"
".\n"
"4. [실행]을 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_A4_07
#: po/keystr.h:781
msgid ""
"1. Remove the paper from the rear tray.\n"
"2. Fold A4 or letter size, plain paper in half, then unfold the paper.\n"
"3. With the ridge of the crease facing down, load the paper into the rear "
"tray.\n"
"4. Click Execute."
msgstr ""
"1. 뒷면 트레이의 용지를 제거합니다.\n"
"2. A4 또는 Letter 크기의 보통 용지를 반으로 접었다 다시 펼칩\n"
"니다.\n"
"3. 접은 자국의 융기선이 아래로 향하게 용지를 뒷면 트레이에 로드합니다\n"
".\n"
"4. [실행]을 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_LEVERLEFT_07
#: po/keystr.h:786
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), set the "
"printer's paper thickness \n"
"lever to the left, load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the "
"rear tray, and click \n"
"the Print Check Pattern."
msgstr ""
"패턴을 인쇄하여 프린트 헤드 노즐이 막혔는지 검사합니다.\n"
"\n"
"프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기), 프린터의 용지 두께 레\n"
"버를 왼쪽으로 이동한 후, 뒷면 트레이에 A4 또는 Letter 크기의 \n"
"보통 용지 한 장을 로드하고 [점검 패턴 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_2P_LEFT_07
#: po/keystr.h:792
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the left and load two sheets of "
"A4 or letter size, plain \n"
"paper into the rear tray. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", 프린터의 용지 두께 레버를 왼쪽으로 이동한 후, 뒷면 트레이에 A4 \n"
"또는 Letter 크기의 보통 용지 두 장을 로드합니다. 프린터가 정렬 \n"
"패턴을 인쇄할 것입니다.\n"
"\n"
"프린트 헤드 위치를 정렬하려면 [프린트 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_AUTOMATIC
#: po/keystr.h:802
msgid ""
"Starting automatic print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the sheet feeder and "
"click Align Print Head. \n"
"\n"
"To carry out manual head alignment, click Cancel.\n"
"Next, click Custom Settings on the Maintenance tab of the printer driver, "
"check Align heads manually, \n"
"and click OK. Then try again.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"자동 프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", 용지 공급기에 A4 또는 Letter 크기의 보통 용지 한 장을 로드\n"
"한 후 [프린트 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"수동 프린트 헤드 정렬을 실행하려면 [취소]를 클릭합니다.\n"
"그 후 프린터 드라이버의 [유지 관리] 탭에서 [사용자 정의 설정]을 클\n"
"릭하고, [수동 프린트 헤드 정렬]을 선택한 후 [확인]을 클릭합니다. \n"
"다음 다시 시도해 봅니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_AUTOMATIC_MP2_07
#: po/keystr.h:813
msgid ""
"Starting automatic print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"load two sheets of A4 or letter size, Matte Photo Paper (MP-101) into the "
"rear tray and click \n"
"Align Print Head. \n"
"\n"
"To carry out manual head alignment, click Cancel.\n"
"Next, click Custom Settings on the Maintenance tab of the printer driver, "
"check Align heads manually, \n"
"and click OK. Then try again.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"자동 프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", 뒷면 트레이에 A4 또는 Letter 크기의 무광택 포토 용지(MP-\n"
"101) 두 장을 로드한 후 [프린트 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"수동 프린트 헤드 정렬을 실행하려면 [취소]를 클릭합니다.\n"
"그 후 프린터 드라이버의 [유지 관리] 탭에서 [사용자 정의 설정]을 클\n"
"릭하고, [수동 프린트 헤드 정렬]을 선택한 후 [확인]을 클릭합니다. \n"
"다음 다시 시도해 봅니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_2BIN_ASF_PLAIN_07
#: po/keystr.h:825
msgid ""
"Load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the rear tray and "
"click OK."
msgstr ""
"뒷면 트레이에 A4 또는 Letter 크기의 보통 용지 한 장을 로드하고\n"
" [확인]을 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_UNTILFINISH_NUMBER_2
#: po/keystr.h:827
msgid ""
"The printer will print two sheets of pattern to start alignment "
"automatically.\n"
"Do not start another operation until the current one has finished."
msgstr ""
"프린터가 패턴 두 장을 인쇄하여 정렬을 자동으로 시작합니다.\n"
"지금 이 작업을 마치기 전에 다른 작업을 시작하지 마십시오."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_4P_2BIN
#: po/keystr.h:830
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) \n"
"and load four sheets of A4 or letter size, plain paper into the paper source "
"selected by the Paper \n"
"Feed Switch. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", [용지 공급 스위치]로 선택한 용지 공급기에 A4 또는 Letter \n"
"크기의 보통 용지 네 장을 로드합니다. 프린터가 정렬 패턴을 인쇄할 것입\n"
"니다.\n"
"\n"
"프린트 헤드 위치를 정렬하려면 [프린트 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_NEXT4P_2BIN
#: po/keystr.h:840
msgid ""
"Fourth sheet of head alignment pattern will be printed.\n"
"\n"
"Click OK to start printing."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬 패턴의 네 번째 용지가 인쇄될 것입니다.\n"
"\n"
"[확인]을 클릭하여 인쇄를 시작합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_2BIN
#: po/keystr.h:844
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Load a sheet of A4 or letter size, plain paper into the paper source "
"selected by the Paper Feed Switch \n"
"and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"패턴을 인쇄하여 프린트 헤드 노즐이 막혔는지 검사합니다.\n"
"\n"
"[용지 공급 스위치]로 선택한 용지 공급기에 A4 또는 Letter 크기\n"
"의 보통 용지 한 장을 로드하고 [점검 패턴 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START1_LEFT_07
#: po/keystr.h:849
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the left and load a sheet of A4 "
"or letter size, plain paper \n"
"into the rear tray. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", 프린터의 용지 두께 레버를 왼쪽으로 이동한 후, 뒷면 트레이에 A4 \n"
"또는 Letter 크기의 보통 용지 한 장을 로드합니다. 프린터가 정렬 \n"
"패턴을 인쇄할 것입니다.\n"
"\n"
"프린트 헤드 위치를 정렬하려면 [프린트 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_2BIN
#: po/keystr.h:859
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) \n"
"and load a sheet of A4 or letter size, plain paper into the paper source "
"selected by the Paper \n"
"Feed Switch. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", [용지 공급 스위치]로 선택한 용지 공급기에 A4 또는 Letter \n"
"크기의 보통 용지 한 장을 로드합니다. 프린터가 정렬 패턴을 인쇄할 것입\n"
"니다.\n"
"\n"
"프린트 헤드 위치를 정렬하려면 [프린트 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_2BIN_ASF_07
#: po/keystr.h:869
msgid ""
"Load one sheet of A4 or letter size paper into the rear tray and click OK."
msgstr ""
"뒷면 트레이에 A4 또는 Letter 크기의 용지 한 장을 로드하고 [확\n"
"인]을 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_NEXT_DETAILCANCEL_07
#: po/keystr.h:871
msgid ""
"Print head alignment is complete.\n"
"To finish the alignment, click Cancel.\n"
"\n"
"If streaks appear on the printing side, you can prevent them from appearing "
"by aligning the print head.\n"
"To execute this alignment, load a sheet of paper into the rear tray and "
"click OK."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬이 완료되었습니다.\n"
"정렬을 마치려면, [취소]를 클릭합니다.\n"
"\n"
"인쇄 면에 선이 나타나면 프린트 헤드를 정렬하여 선의 출현을 방지할 수 \n"
"있습니다.\n"
"계속 정렬하려면 뒷면 트레이에 용지 한 장을 로드하고 [확인]을 클릭합니\n"
"다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_3P_2BIN
#: po/keystr.h:877
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) \n"
"and load three sheets of A4 or letter size, plain paper into the paper "
"source selected by the Paper \n"
"Feed Switch. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", [용지 공급 스위치]로 선택한 용지 공급기에 A4 또는 Letter \n"
"크기의 보통 용지 세 장을 로드합니다. 프린터가 정렬 패턴을 인쇄할 것입\n"
"니다.\n"
"\n"
"프린트 헤드 위치를 정렬하려면 [프린트 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START1_LEFT
#: po/keystr.h:887
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the left and load a sheet of A4 "
"or letter size, plain paper \n"
"into the sheet feeder. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", 프린터의 용지 두께 레버를 왼쪽으로 이동한 후, 용지 공급기에 A4 \n"
"또는 Letter 크기의 보통 용지 한 장을 로드합니다. 프린터가 정렬 \n"
"패턴을 인쇄할 것입니다.\n"
"\n"
"프린트 헤드 위치를 정렬하려면 [프린트 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_LEVERRIGHT_07
#: po/keystr.h:897
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), set the "
"printer's paper thickness lever to the right, \n"
"load a sheet of A4 or letter size, plain paper into the rear tray, and click "
"the Print Check Pattern."
msgstr ""
"패턴을 인쇄하여 프린트 헤드 노즐이 막혔는지 검사합니다.\n"
"\n"
"프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기), 프린터의 용지 두께 레\n"
"버를 오른쪽으로 이동한 후, 뒷면 트레이에 A4 또는 Letter 크기의\n"
" 보통 용지 한 장을 로드하고 [점검 패턴 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_CARTRIDGE_EXP_BK_2
#: po/keystr.h:902
msgid ""
"Prints using only black cartridge instead of color cartridge only when Plain "
"Paper, \n"
"Hagaki, or Envelope is selected for the Media Type on the Main Tab."
msgstr ""
"[기본] 탭의 [용지 종류]에서 [보통 용지], [Hagaki] 또는 [\n"
"편지 봉투]를 선택한 경우에만 컬러 카트리지 대신 블랙 카트리지만 사용하\n"
"여 인쇄합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_LEVERLEFT_07
#: po/keystr.h:905
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the left and load one sheet of A4 "
"or letter size, plain paper into the rear tray. \n"
"The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click OK."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", 프린터의 용지 두께 레버를 왼쪽으로 이동한 후, 뒷면 트레이에 A4 \n"
"또는 Letter 크기의 보통 용지 한 장을 로드합니다. 프린터가 정렬 \n"
"패턴을 인쇄할 것입니다.\n"
"\n"
"프린트 헤드 위치를 정렬하려면 [확인]을 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_2P_RIGHT_07
#: po/keystr.h:913
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the right and load two sheets of "
"A4 or letter size, plain paper \n"
"into the rear tray. The printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", 프린터 용지 두께 레버를 오른쪽으로 이동한 후, 뒷면 트레이에 A4 \n"
"또는 Letter 크기의 보통 용지 두 장을 로드합니다. 프린터가 정렬 \n"
"패턴을 인쇄할 것입니다.\n"
"\n"
"프린트 헤드 위치를 정렬하려면 [프린트 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_AUTOMATIC_MP1_LEVERRIGHT_07
#: po/keystr.h:923
msgid ""
"Starting automatic print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"set the printer's paper thickness lever to the right, load one sheet of A4 "
"or letter size, Matte Photo Paper (MP-101) \n"
"into the rear tray and click Align Print Head. \n"
"\n"
"To carry out manual head alignment, click Cancel.\n"
"Next, click Custom Settings on the Maintenance tab of the printer driver, "
"check Align heads manually, and click OK. \n"
"Then try again.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"자동 프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", 프린터 용지 두께 레버를 오른쪽으로 이동한 후, 뒷면 트레이에 A4 \n"
"또는 Letter 크기의 무광택 포토 용지(MP-101) 한 장을 로드한\n"
" 후 [프린트 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"수동 프린트 헤드 정렬을 실행하려면 [취소]를 클릭합니다.\n"
"그 후 프린터 드라이버의 [유지 관리] 탭에서 [사용자 정의 설정]을 클\n"
"릭하고, [수동 프린트 헤드 정렬]을 선택한 후 [확인]을 클릭합니다. \n"
"다음 다시 시도해 봅니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_A4_07_2P
#: po/keystr.h:935
msgid ""
"1. Remove the paper from the rear tray, and then load the first sheet of A4 "
"or letter size, plain paper.\n"
"2. Fold the second sheet of A4 or letter size, plain paper in half, and then "
"unfold the paper.\n"
"3. With the ridge of the crease facing down, load the second sheet in front "
"of the first sheet.\n"
"4. Click Execute."
msgstr ""
"1. 뒷면 트레이의 용지를 제거한 후 첫 번째 A4 또는 Letter 크\n"
"기의 보통 용지를 로드합니다.\n"
"2. 두 번째 A4 또는 Letter 크기의 보통 용지를 반으로 접었다 \n"
"다시 펼칩니다.\n"
"3. 접은 자국의 융기선이 아래로 향하게 두 번째 용지를 첫 번째 용지 \n"
"앞에 로드합니다.\n"
"4. [실행]을 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_TOPIC_2P
#: po/keystr.h:940
msgid ""
"Starting bottom plate cleaning to prevent paper smudges during printing.\n"
"\n"
"This operation requires two sheets of A4 or letter size, plain paper. Follow "
"these directions to execute bottom plate cleaning."
msgstr ""
"밑판 청소를 시작하여 인쇄 중 용지가 얼룩지는 것을 방지합니다.\n"
"\n"
"이 조작에는 A4 또는 Letter 크기의 보통 용지 두 장이 필요합니다\n"
". 이 설명에 따라 밑판 청소를 실행하십시오."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PPSOURCE
#: po/keystr.h:944
msgid ""
"Sets the paper source for plain paper when Automatically Select is selected "
"for Paper Source.\n"
"\n"
"Select the paper source for plain paper, and then click OK."
msgstr ""
"[용지 공급]에서 [자동 선택]이 선택되었을 때 보통 용지의 용지 공급을\n"
" 설정합니다.\n"
"\n"
"보통 용지의 용지 공급을 선택한 후 [확인]을 클릭합니다."

#. LUM_IDS_CLEAN_TOPIC_DEEP_EX_3
#: po/keystr.h:948
msgid ""
"Unclogs nozzles that cannot be cleared by regular cleaning.\n"
"\n"
"Select the target ink group for deep cleaning. If only the black nozzle is "
"clogged, select Black. \n"
"If only the color nozzles or both the black and color nozzles are clogged, "
"select All Colors. \n"
"If you are not sure which nozzle is clogged, execute nozzle check.\n"
msgstr ""
"일반 청소로 제거되지 않는 노즐의 막힌 부분을 제거합니다.\n"
"\n"
"정밀 청소하려는 잉크 그룹을 선택합니다. 블랙 노즐만 막혔으면 [블랙]을\n"
" 선택합니다. 컬러 노즐만 막혔거나 블랙 및 컬러 노즐이 모두 막혔으면 \n"
"[모든 컬러]를 선택합니다. 어느 노즐이 막혔는지 확인할 수 없으면 노즐\n"
" 점검을 실행하십시오.\n"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_SELECTBIN
#: po/keystr.h:954
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers.\n"
"\n"
"Select the target paper source for cleaning, and then click OK."
msgstr ""
"용지 공급 롤러를 청소합니다.\n"
"\n"
"청소할 대상 용지 공급기를 선택한 후 [확인]을 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_REAR3
#: po/keystr.h:958
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers for the rear tray.\n"
"\n"
"First remove paper from the rear tray, and then open the paper output tray.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers. This will take about a minute "
"and a half.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"뒷면 트레이의 용지 공급 롤러를 청소합니다.\n"
"\n"
"먼저 뒷면 트레이로부터 용지를 제거한 다음 용지 출력 트레이를 엽니다.\n"
"[확인]을 클릭하면 용지 공급 롤러가 작동합니다. 이 작업을 하는 데 약\n"
" 1분 30초 걸립니다.\n"
"\n"
"공급 롤러 청소를 시작하시겠습니까?"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_FRONT3
#: po/keystr.h:965
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers for the cassette.\n"
"\n"
"First remove paper from the cassette, and then open the paper output tray.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers. This will take about two "
"minutes.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"카세트의 용지 공급 롤러를 청소합니다.\n"
"\n"
"먼저 카세트로부터 용지를 제거한 다음 용지 출력 트레이를 엽니다.\n"
"[확인]을 클릭하면 용지 공급 롤러가 작동합니다. 이 작업을 하는 데 약\n"
" 2분 걸립니다.\n"
"\n"
"공급 롤러 청소를 시작하시겠습니까?"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_REAR4
#: po/keystr.h:972
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers for the rear tray.\n"
"\n"
"First remove paper from the rear tray.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers. This will take about a minute "
"and a half.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"뒷면 트레이의 용지 공급 롤러를 청소합니다.\n"
"\n"
"먼저 뒷면 트레이로부터 용지를 제거합니다.\n"
"[확인]을 클릭하면 용지 공급 롤러가 작동합니다. 이 작업을 하는 데 약\n"
" 1분 30초 걸립니다.\n"
"\n"
"공급 롤러 청소를 시작하시겠습니까?"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_FRONT4
#: po/keystr.h:979
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers for the cassette.\n"
"\n"
"First remove paper from the cassette.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers. This will take about two "
"minutes.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"카세트의 용지 공급 롤러를 청소합니다.\n"
"\n"
"먼저 카세트로부터 용지를 제거합니다.\n"
"[확인]을 클릭하면 용지 공급 롤러가 작동합니다. 이 작업을 하는 데 약\n"
" 2분 걸립니다.\n"
"\n"
"공급 롤러 청소를 시작하시겠습니까?"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_2_FRONT2
#: po/keystr.h:986
msgid ""
"Confirm the operating noise of the printer has stopped, and then load three "
"sheets of plain paper into the cassette.\n"
"Clicking OK will eject paper and complete feed roller cleaning."
msgstr ""
"프린터의 작동 소음이 멈췄는지 확인한 후 카세트에 보통 용지 세 장을 로\n"
"드합니다.\n"
"[확인]을 클릭하면 용지가 배출되고 공급 롤러 청소가 완료됩니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_NOZZLECHECK_SELECTBIN
#: po/keystr.h:989
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"First select the paper source to be used. Then load one sheet of A4 or "
"letter size, \n"
"plain paper into the selected paper source and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"패턴을 인쇄하여 프린트 헤드 노즐이 막혔는지 검사합니다.\n"
"\n"
"먼저 사용할 용지 공급기를 선택합니다. 그 다음 선택한 용지 공급기에 A\n"
"4 또는 Letter 크기의 보통 용지 한 장을 로드하고 [점검 패턴 인\n"
"쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_CASSETTE_07
#: po/keystr.h:994
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), load one "
"sheet of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the cassette, and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"패턴을 인쇄하여 프린트 헤드 노즐이 막혔는지 검사합니다.\n"
"\n"
"프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기), 카세트에 A4 또는 L\n"
"etter 크기의 보통 용지 한 장을 로드하고 [점검 패턴 인쇄]를 클릭\n"
"합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_07
#: po/keystr.h:999
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), load one "
"sheet of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the rear tray, and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"패턴을 인쇄하여 프린트 헤드 노즐이 막혔는지 검사합니다.\n"
"\n"
"프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기), 뒷면 트레이에 A4 또\n"
"는 Letter 크기의 보통 용지 한 장을 로드하고 [점검 패턴 인쇄]를\n"
" 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_2P_07
#: po/keystr.h:1004
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) and \n"
"load two sheets of A4 or letter size, plain paper into the rear tray. The "
"printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", 뒷면 트레이에 A4 또는 Letter 크기의 보통 용지 두 장을 로드\n"
"합니다. 프린터가 정렬 패턴을 인쇄할 것입니다.\n"
"\n"
"프린트 헤드 위치를 정렬하려면 [프린트 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_PHA_START_SELECT_UPPER
#: po/keystr.h:1013
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"The alignment involves printing. Select the paper source to be used, and "
"then click Align Print Head."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 합니다. 사용할 용지 공급기를 선택한 후 [프린트 헤드 \n"
"정렬]을 클릭합니다."

#. LUM_IDS_PHA_START_SELECT_LOWER
#: po/keystr.h:1017
msgid "To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr "현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_3_BINSELECT_ASF
#: po/keystr.h:1019
msgid ""
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on) and load "
"three sheets of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the rear tray.\n"
"\n"
"Clicking OK will print an alignment pattern."
msgstr ""
"프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기), 뒷면 트레이에 A4 또\n"
"는 Letter 크기의 보통 용지 세 장을 로드합니다.\n"
"\n"
"[확인]을 클릭하면 정렬 패턴을 인쇄합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_3_BINSELECT_FSF
#: po/keystr.h:1024
msgid ""
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on) and load "
"three sheets of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the cassette.\n"
"\n"
"Clicking OK will print an alignment pattern."
msgstr ""
"프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기), 카세트에 A4 또는 L\n"
"etter 크기의 보통 용지 세 장을 로드합니다.\n"
"\n"
"[확인]을 클릭하면 정렬 패턴을 인쇄합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_EXPLAIN_ASF
#: po/keystr.h:1029
msgid ""
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on) and load one "
"sheet of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the rear tray.\n"
"\n"
"Clicking OK will print the current setting."
msgstr ""
"프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기), 뒷면 트레이에 A4 또\n"
"는 Letter 크기의 보통 용지 한 장을 로드합니다.\n"
"\n"
"[확인]을 클릭하면 현재 설정을 인쇄합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_EXPLAIN_FSF
#: po/keystr.h:1034
msgid ""
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on) and load one "
"sheet of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the cassette.\n"
"\n"
"Clicking OK will print the current setting."
msgstr ""
"프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기), 카세트에 A4 또는 L\n"
"etter 크기의 보통 용지 한 장을 로드합니다.\n"
"\n"
"[확인]을 클릭하면 현재 설정을 인쇄합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_SELECTBIN_SIMPLE
#: po/keystr.h:1039
msgid "Select the paper source to be used, and then click OK."
msgstr "사용할 용지 공급기를 선택한 후 [확인]을 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_2BIN_CASSETTE
#: po/keystr.h:1041
msgid ""
"Load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the cassette and click "
"OK."
msgstr ""
"카세트에 A4 또는 Letter 크기의 보통 용지 한 장을 로드하고 [확\n"
"인]을 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_AUTOMATIC_MP1_07
#: po/keystr.h:1043
msgid ""
"Starting automatic print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"load one sheet of A4 or letter size, Matte Photo Paper (MP-101) into the "
"rear tray and click Align Print Head. \n"
"\n"
"To carry out manual head alignment, click Cancel.\n"
"Next, click Custom Settings on the Maintenance tab of the printer driver, "
"check Align heads manually, \n"
"and click OK. Then try again.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"자동 프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", 뒷면 트레이에 A4 또는 Letter 크기의 무광택 포토 용지(MP-\n"
"101) 한 장을 로드한 후 [프린트 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"수동 프린트 헤드 정렬을 실행하려면 [취소]를 클릭합니다.\n"
"그 후 프린터 드라이버의 [유지 관리] 탭에서 [사용자 정의 설정]을 클\n"
"릭하고, [수동 프린트 헤드 정렬]을 선택한 후 [확인]을 클릭합니다. \n"
"다음 다시 시도해 봅니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_LID_WARNING_PAPER_ABRASION
#: po/keystr.h:1054
msgid ""
"Sets Prevent paper abrasion. If you print with this setting enabled, the "
"print quality or print speed may be affected. \n"
"To change the setting, uncheck Prevent paper abrasion."
msgstr ""
"[용지 마손 방지]를 설정합니다. 이 설정을 사용하여 인쇄하면 인쇄 품질\n"
" 또는 인쇄 속도가 영향 받을 가능성이 있습니다. 설정을 변경하려면 [용\n"
"지 마손 방지]의 선택을 취소하십시오."

#. LUM_IDS_CLEAN_TOPIC_DEEP_EX_2
#: po/keystr.h:1057
msgid ""
"Unclogs nozzles that cannot be cleared by regular cleaning.\n"
"\n"
"Deep cleaning consumes much more ink than regular cleaning. Execute deep \n"
"cleaning only if the nozzle condition does not improve after regular "
"cleaning.\n"
"\n"
"After the deep cleaning ends, execute nozzle check and check whether \n"
"the print head nozzles have been unclogged."
msgstr ""
"일반 청소로 제거되지 않는 노즐의 막힌 부분을 제거합니다.\n"
"\n"
"정밀 청소는 일반 청소보다 잉크를 많이 더 소모합니다. 일반 청소 후 노\n"
"즐 상황이 제고되지 않는 경우에만 정밀 청소를 실행합니다.\n"
"\n"
"정밀 청소 후 노즐 점검을 실행하여 프린트 헤드 노즐의 막힌 부분이 제거\n"
"되었는지 확인합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_UNTILFINISH_DEEPCLEANING
#: po/keystr.h:1065
msgid ""
"Do not start another operation until the deep cleaning has finished.\n"
"\n"
"After deep cleaning ends, execute nozzle check to check whether \n"
"the print head nozzles have been unclogged."
msgstr ""
"정밀 청소가 끝나기 전에 다른 작업을 시작하지 마십시오.\n"
"\n"
"정밀 청소 후 노즐 점검을 실행하여 프린트 헤드 노즐의 막힌 부분이 제거\n"
"되었는지 확인합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_GUIDE_FROD
#: po/keystr.h:1070
msgid ""
"Executing print head alignment corrects the misalignment of colors and "
"lines. \n"
"Refer to the user's guide, and align the print head from the printer's "
"operation panel.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 실행하면 컬러와 라인의 잘못 정렬된 부분을 수정합니다\n"
". 사용자 가이드를 참조하여 프린터 조작판에서 프린트 헤드를 정렬합니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_3P_07
#: po/keystr.h:1075 po/keystr.h:1100
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) and \n"
"load three sheets of A4 or letter size, plain paper into the rear tray. The "
"printer will print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value.\n"
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", 뒷면 트레이에 A4 또는 Letter 크기의 보통 용지 세 장을 로드\n"
"합니다. 프린터가 정렬 패턴을 인쇄할 것입니다.\n"
"\n"
"프린트 헤드 위치를 정렬하려면 [프린트 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다.\n"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_AUTOMATIC_MP1_09
#: po/keystr.h:1084
msgid ""
"Starting automatic print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"load one sheet of A4 or letter size, Matte Photo Paper (MP-101) into the "
"rear tray and click Align Print Head. \n"
"\n"
"If the results of automatic print head alignment are not satisfactory, "
"perform manual print head alignment to \n"
"precisely align the print head.\n"
"To carry out manual head alignment, click Cancel.\n"
"Next, click Custom Settings on the Maintenance tab of the printer driver, "
"check Align heads manually, \n"
"and click OK. Then try again.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"자동 프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", 뒷면 트레이에 A4 또는 Letter 크기의 무광택 포토 용지(MP-\n"
"101) 한 장을 로드한 후 [프린트 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"자동 프린트 헤드 정렬 결과가 만족스럽지 않으면 수동 프린트 헤드 정렬을\n"
" 실행하여 프린트 헤드를 정확하게 정렬합니다.\n"
"수동 프린트 헤드 정렬을 실행하려면 [취소]를 클릭합니다.\n"
"그 후 프린터 드라이버의 [유지 관리] 탭에서 [사용자 정의 설정]을 클\n"
"릭하고, [수동 프린트 헤드 정렬]을 선택한 후 [확인]을 클릭합니다. \n"
"다음 다시 시도해 봅니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_CARTRIDGE_EXP_BK_3
#: po/keystr.h:1097
msgid ""
"Prints using only black cartridge instead of color cartridge only when Plain "
"Paper, Hagaki A, \n"
"Hagaki, or Envelope is selected for the Media Type on the Main Tab."
msgstr ""
"[기본] 탭의 [용지 종류]에서 [보통 용지], [Hagaki A], [\n"
"Hagaki] 또는 [편지 봉투]를 선택한 경우에만, 컬러 카트리지 대신\n"
" 블랙 카트리지만 사용하여 인쇄합니다."

#. LUM_IDD_PHA_A3430_1_IDC_STT_PHA_H1_LABEL
#: po/keystr.h:1139
msgid "Adjustment in Columns A to C (-3 to +7)"
msgstr "A에서 C까지의 열에서 조절(-3에서 +7)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_A_D_37
#: po/keystr.h:1141
msgid "Adjustment in Columns A to D (-3 to +7)"
msgstr "A에서 D까지의 열에서 조절(-3에서 +7)"

#. LUM_IDD_PHA_A2630_1_IDC_STT_PHA_H1_LABEL
#: po/keystr.h:1143
msgid "Adjustment in Columns A to E (-3 to +7)"
msgstr "A에서 E까지의 열에서 조절(-3에서 +7)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_A_E_55
#: po/keystr.h:1145
msgid "Adjustment in Columns A to E (-5 to +5)"
msgstr "A에서 E까지의 열에서 조절(-5에서 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_A_F_55
#: po/keystr.h:1147
msgid "Adjustment in Columns A to F (-5 to +5)"
msgstr "A에서 F까지의 열에서 조절(-5에서 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_A_G_55
#: po/keystr.h:1149
msgid "Adjustment in Columns A to G (-5 to +5)"
msgstr "A에서 G까지의 열에서 조절(-5에서 +5)"

#. LUM_IDD_PHA_A3430_1_IDC_STT_PHA_B1_LABEL
#: po/keystr.h:1151
msgid "Adjustment in Columns D to F (-5 to +5)"
msgstr "D에서 F까지의 열에서 조절(-5에서 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_E_G_55
#: po/keystr.h:1153
msgid "Adjustment in Columns E to G (-5 to +5)"
msgstr "E에서 G까지의 열에서 조절(-5에서 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_F_G_33
#: po/keystr.h:1155
msgid "Adjustment in Columns F and G (-3 to +3)"
msgstr "F 및 G 열에서 조절(-3에서 +3)"

#. LUM_IDD_PHA_A2630_1_IDC_STT_PHA_B1_LABEL
#: po/keystr.h:1157
msgid "Adjustment in Columns F to K (-5 to +5)"
msgstr "F에서 K까지의 열에서 조절(-5에서 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_G_J_55
#: po/keystr.h:1159
msgid "Adjustment in Columns G to J (-5 to +5)"
msgstr "G에서 J까지의 열에서 조절(-5에서 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_G_L_55
#: po/keystr.h:1161
msgid "Adjustment in Columns G to L (-5 to +5)"
msgstr "G에서 L까지의 열에서 조절(-5에서 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_H_K_55
#: po/keystr.h:1163
msgid "Adjustment in Columns H to K (-5 to +5)"
msgstr "H에서 K까지의 열에서 조절(-5에서 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_H_L_55
#: po/keystr.h:1165
msgid "Adjustment in Columns H to L (-5 to +5)"
msgstr "H에서 L까지의 열에서 조절(-5에서 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_H_N_55
#: po/keystr.h:1167
msgid "Adjustment in Columns H to N (-5 to +5)"
msgstr "H에서 N까지의 열에서 조절(-5에서 +5)"

#. LUM_IDD_PHA_A3430_2_IDC_STT_PHA_V1_LABEL
#: po/keystr.h:1169
msgid "Adjustment in Columns K and L (-3 to +3)"
msgstr "K 및 L 열에서 조절(-3에서 +3)"

#. LUM_IDD_PHA_A2630_2_IDC_STT_PHA_V1_LABEL
#: po/keystr.h:1171
msgid "Adjustment in Columns L and M (-3 to +3)"
msgstr "L 및 M 열에서 조절(-3에서 +3)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_L_O_55
#: po/keystr.h:1173
msgid "Adjustment in Columns L to O (-5 to +5)"
msgstr "L에서 O까지의 열에서 조절(-5에서 +5)"

#. LUM_IDD_PHA_A3430_3_IDC_STT_PHA_H1_LABEL
#: po/keystr.h:1175
msgid "Adjustment in Columns M and N (-2 to +2)"
msgstr "M 및 N 열에서 조절(-2에서 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_M_P_22
#: po/keystr.h:1177
msgid "Adjustment in Columns M to P (-2 to +2)"
msgstr "M에서 P까지의 열에서 조절(-2에서 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_M_Q_55
#: po/keystr.h:1179
msgid "Adjustment in Columns M to Q (-5 to +5)"
msgstr "M에서 Q까지의 열에서 조절(-5에서 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_O_T_22
#: po/keystr.h:1181
msgid "Adjustment in Columns O to T (-2 to +2)"
msgstr "O에서 T까지의 열에서 조절(-2에서 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_P_T_55
#: po/keystr.h:1183
msgid "Adjustment in Columns P to T (-5 to +5)"
msgstr "P에서 T까지의 열에서 조절(-5에서 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_Q_R_44
#: po/keystr.h:1185
msgid "Adjustment in Columns Q and R (-4 to +4)"
msgstr "Q 및 R 열에서 조절(-4에서 +4)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_U_V_22
#: po/keystr.h:1187
msgid "Adjustment in Columns U and V (-2 to +2)"
msgstr "U 및 V 열에서 조절(-2에서 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_U_V_33
#: po/keystr.h:1189
msgid "Adjustment in Columns U and V (-3 to +3)"
msgstr "U 및 V 열에서 조절(-3에서 +3)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_W_X_33
#: po/keystr.h:1191
msgid "Adjustment in Columns W and X (-3 to +3)"
msgstr "W 및 X 열에서 조절(-3에서 +3)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_a_e_22
#: po/keystr.h:1193
msgid "Adjustment in Columns a to e (-2 to +2)"
msgstr "a에서 e까지의 열에서 조절(-2에서 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_f_j_22
#: po/keystr.h:1195
msgid "Adjustment in Columns f to j (-2 to +2)"
msgstr "f에서 j까지의 열에서 조절(-2에서 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_f_k_22
#: po/keystr.h:1197
msgid "Adjustment in Columns f to k (-2 to +2)"
msgstr "f에서 k까지의 열에서 조절(-2에서 +2)"

#. LUM_IDD_PHA_START_IDOK
#: po/keystr.h:1199
msgid "Align Print Head"
msgstr "프린트 헤드 정렬"

#. LUM_IDS_CUSTOM_CPT_MANUALPHA
#: po/keystr.h:1201 po/keystr.h:1633
msgid "Align heads manually"
msgstr "수동 프린트 헤드 정렬"

#. LUM_IDD_AUTOPOWER2_OFFONLY_IDC_STT_AUTOPOWER_OFF
#: po/keystr.h:1211
msgid "Auto Power Off"
msgstr "자동 전원 끄기"

#. LUM_IDD_AUTOPOWER_IDC_STT_AUTOPOWER_OFF
#: po/keystr.h:1213
msgid "Auto Power Off:"
msgstr "자동 전원 끄기:"

#. LUM_IDD_AUTOPOWER_IDC_STT_AUTOPOWER_ON
#: po/keystr.h:1215
msgid "Auto Power On:"
msgstr "자동 전원 켜기:"

#. LUM_IDD_AUTOPOWER
#: po/keystr.h:1217
msgid "Auto Power Settings"
msgstr "자동 전원 설정"

#. LUM_IDD_INKCOUNT_IDC_CHK_INKCOUNT_BLACK
#: po/keystr.h:1231
msgid "Black Ink Tank"
msgstr "블랙 잉크 탱크"

#. LUM_IDD_INKCOUNT_IDC_CHK_INKCOUNT_COLOR
#: po/keystr.h:1263
msgid "Color Ink Tank"
msgstr "컬러 잉크 탱크"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_A
#: po/keystr.h:1269
msgid "Column A:"
msgstr "열 A:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_B
#: po/keystr.h:1271
msgid "Column B:"
msgstr "열 B:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_C
#: po/keystr.h:1273
msgid "Column C:"
msgstr "열 C:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_D
#: po/keystr.h:1275
msgid "Column D:"
msgstr "열 D:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_E
#: po/keystr.h:1277
msgid "Column E:"
msgstr "열 E:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_F
#: po/keystr.h:1279
msgid "Column F:"
msgstr "열 F:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_G
#: po/keystr.h:1281
msgid "Column G:"
msgstr "열 G:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_H
#: po/keystr.h:1283
msgid "Column H:"
msgstr "열 H:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_I
#: po/keystr.h:1285
msgid "Column I:"
msgstr "열 I:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_J
#: po/keystr.h:1287
msgid "Column J:"
msgstr "열 J:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_K
#: po/keystr.h:1289
msgid "Column K:"
msgstr "열 K:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_L
#: po/keystr.h:1291
msgid "Column L:"
msgstr "열 L:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_M
#: po/keystr.h:1293
msgid "Column M:"
msgstr "열 M:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_N
#: po/keystr.h:1295
msgid "Column N:"
msgstr "열 N:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_O
#: po/keystr.h:1297
msgid "Column O:"
msgstr "열 O:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_P
#: po/keystr.h:1299
msgid "Column P:"
msgstr "열 P:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_Q
#: po/keystr.h:1301
msgid "Column Q:"
msgstr "열 Q:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_R
#: po/keystr.h:1303
msgid "Column R:"
msgstr "열 R:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_S
#: po/keystr.h:1305
msgid "Column S:"
msgstr "열 S:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_T
#: po/keystr.h:1307
msgid "Column T:"
msgstr "열 T:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_U
#: po/keystr.h:1309
msgid "Column U:"
msgstr "열 U:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_V
#: po/keystr.h:1311
msgid "Column V:"
msgstr "열 V:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_W
#: po/keystr.h:1313
msgid "Column W:"
msgstr "열 W:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_X
#: po/keystr.h:1315
msgid "Column X:"
msgstr "열 X:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_a
#: po/keystr.h:1317
msgid "Column a:"
msgstr "열 a:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_b
#: po/keystr.h:1319
msgid "Column b:"
msgstr "열 b:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_c
#: po/keystr.h:1321
msgid "Column c:"
msgstr "열 c:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_d
#: po/keystr.h:1323
msgid "Column d:"
msgstr "열 d:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_e
#: po/keystr.h:1325
msgid "Column e:"
msgstr "열 e:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_f
#: po/keystr.h:1327
msgid "Column f:"
msgstr "열 f:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_g
#: po/keystr.h:1329
msgid "Column g:"
msgstr "열 g:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_h
#: po/keystr.h:1331
msgid "Column h:"
msgstr "열 h:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_i
#: po/keystr.h:1333
msgid "Column i:"
msgstr "열 i:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_j
#: po/keystr.h:1335
msgid "Column j:"
msgstr "열 j:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_k
#: po/keystr.h:1337
msgid "Column k:"
msgstr "열 k:"

#. LUM_IDD_INKALERT_IDC_CHK_INKALERT_ENABLE
#: po/keystr.h:1359
msgid "Display low ink warning"
msgstr "잉크 잔량 경고 표시"

#. LUM_IDD_PHA_A3430_2_IDC_STT_PHA_TEXT
#: po/keystr.h:1363
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number \n"
"of the pattern with the least noticeable streaks in the fields \n"
"for columns G to L."
msgstr ""
"인쇄된 패턴을 검사한 후 G에서 L까지의 열에 눈에 띄는 선이 제일 적은\n"
" 패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_H_O
#: po/keystr.h:1367
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number \n"
"of the pattern with the least noticeable streaks in the fields \n"
"for columns H to O."
msgstr ""
"인쇄된 패턴을 검사한 후 H에서 O까지의 열에 눈에 띄는 선이 제일 적은\n"
" 패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_M_R
#: po/keystr.h:1371
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number \n"
"of the pattern with the least noticeable streaks in the fields \n"
"for columns M to R."
msgstr ""
"인쇄된 패턴을 검사한 후 M에서 R까지의 열에 눈에 띄는 선이 제일 적은\n"
" 패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_P_V
#: po/keystr.h:1375
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number \n"
"of the pattern with the least noticeable streaks in the fields \n"
"for columns P to V."
msgstr ""
"인쇄된 패턴을 검사한 후 P에서 V까지의 열에 눈에 띄는 선이 제일 적은\n"
" 패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC3_O_V
#: po/keystr.h:1379
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable horizontal stripes in the fields \n"
"for columns O to V."
msgstr ""
"인쇄된 패턴을 검사한 후 O에서 V까지의 열에 가로 줄무늬가 제일 적은 \n"
"패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDD_PHA_A3430_3_IDC_STT_PHA_TEXT
#: po/keystr.h:1383
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of the most \n"
"even pattern for columns M and N."
msgstr ""
"인쇄된 패턴을 검사한 후 M 및 N 열에 제일 평평한 패턴의 패턴 번호를\n"
" 입력합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC3_a_j
#: po/keystr.h:1386
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of the pattern \n"
"with the least noticeable horizontal stripes in the fields for columns a to "
"j."
msgstr ""
"인쇄된 패턴을 검사한 후 a에서 j까지의 열에 가로 줄무늬가 제일 적은 \n"
"패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC3_a_k
#: po/keystr.h:1389
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of the pattern \n"
"with the least noticeable horizontal stripes in the fields for columns a to "
"k."
msgstr ""
"인쇄된 패턴을 검사한 후 a에서 k까지의 열에 가로 줄무늬가 제일 적은 \n"
"패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_H_Q
#: po/keystr.h:1392
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of the pattern \n"
"with the least noticeable streaks in the fields for columns H to Q."
msgstr ""
"인쇄된 패턴을 검사한 후 H에서 Q까지의 열에 눈에 띄는 선이 제일 적은\n"
" 패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDD_PHA_A2630_2_IDC_STT_PHA_TEXT
#: po/keystr.h:1395
msgid ""
"Examine the printed patterns, and fill in the fields for columns \n"
"L and M with the number of the pattern that is smoothest and \n"
"has no stripes in the areas indicated by arrows."
msgstr ""
"인쇄된 패턴을 검사한 후 화살표로 표시된 부분에서 가장 부드럽고 줄무늬가\n"
" 없는 패턴의 번호를 L와 M 열에 입력합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC5_W_X
#: po/keystr.h:1399
msgid ""
"Examine the printed patterns, and fill in the fields for columns W \n"
"and X with the number of the pattern that is smoothest and has \n"
"no stripes in the areas indicated by arrows."
msgstr ""
"인쇄된 패턴을 검사한 후 W 및 X 열에 화살표로 표시된 부분에서 가장 \n"
"부드럽고 줄무늬가 없는 패턴의 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDD_BITMAPMESSAGE_IDOK
#: po/keystr.h:1403
msgid "Execute"
msgstr "실행"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC1_A_F
#: po/keystr.h:1405
msgid ""
"Execute print head alignment. Examine the printed patterns, \n"
"and enter the pattern number of the pattern with the least \n"
"noticeable streaks in the fields for columns A to F."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 실행합니다. 인쇄된 패턴을 검사한 후 A에서 F까지의\n"
" 열에 눈에 띄는 선이 제일 적은 패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC1_A_G
#: po/keystr.h:1409
msgid ""
"Execute print head alignment. Examine the printed patterns, \n"
"and enter the pattern number of the pattern with the least \n"
"noticeable streaks in the fields for columns A to G."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 실행합니다. 인쇄된 패턴을 검사한 후 A에서 G까지의\n"
" 열에 눈에 띄는 선이 제일 적은 패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC1_A_K
#: po/keystr.h:1413
msgid ""
"Execute print head alignment. Examine the printed patterns, \n"
"and enter the pattern number of the pattern with the least \n"
"noticeable streaks in the fields for columns A to K."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 실행합니다. 인쇄된 패턴을 검사한 후 A에서 K까지의\n"
" 열에 눈에 띄는 선이 제일 적은 패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC1_A_L
#: po/keystr.h:1417
msgid ""
"Execute print head alignment. Examine the printed patterns, \n"
"and enter the pattern number of the pattern with the least \n"
"noticeable streaks in the fields for columns A to L."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 실행합니다. 인쇄된 패턴을 검사한 후 A에서 L까지의\n"
" 열에 눈에 띄는 선이 제일 적은 패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC1_A_N
#: po/keystr.h:1421
msgid ""
"Execute print head alignment. Examine the printed patterns, \n"
"and enter the pattern number of the pattern with the least \n"
"noticeable streaks in the fields for columns A to N."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 실행합니다. 인쇄된 패턴을 검사한 후 A에서 N까지의\n"
" 열에 눈에 띄는 선이 제일 적은 패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDD_PATTERNCHECK_EX_IDOK
#: po/keystr.h:1425
msgid "Exit"
msgstr "끝내기"

#. LUM_IDD_PHA_I850_1_IDC_STT_PHA_H1_LABEL
#: po/keystr.h:1443
msgid "Horizontal Alignment (-3 to +7)"
msgstr "가로 방향 정렬 (-3에서 +7)"

#. LUM_IDS_SELECTCHD_TITLE
#: po/keystr.h:1449
msgid "Ink Cartridge:"
msgstr "잉크 카트리지:"

#. LUM_IDD_CUSTOM_IDC_STT_INKDRY
#: po/keystr.h:1453 po/keystr.h:1635
msgid "Ink Drying Wait Time:"
msgstr "잉크 건조 대기 시간:"

#. LUM_IDD_CUSTOM_IDC_STT_INKDRY_DRYNESS
#: po/keystr.h:1459 po/keystr.h:1639
msgid "Long"
msgstr "길게"

#. LUM_IDD_PATTERNCHECK_EX
#: po/keystr.h:1501
msgid "Pattern Check"
msgstr "패턴 점검"

#. LUM_IDS_CUSTOM_CPT_PAUSEPAGE
#: po/keystr.h:1503
msgid "Pause Page"
msgstr "페이지 일시 중지"

#. LUM_IDS_CUSTOM_CPT_PAUSESCAN
#: po/keystr.h:1505
msgid "Pause Scan"
msgstr "스캔 일시 중지"

#. LUM_IDS_CUSTOM_CPT_PAPERGAP
#: po/keystr.h:1509 po/keystr.h:1631
msgid "Prevent paper abrasion"
msgstr "용지 마모 방지"

#. LUM_IDD_PHA_START_IDC_BTN_CHKPHA
#: po/keystr.h:1511
msgid "Print Alignment Value"
msgstr "정렬 값 인쇄"

#. LUM_IDD_PATTERNCHECK_START_IDOK
#: po/keystr.h:1513
msgid "Print Check Pattern"
msgstr "점검 패턴 인쇄"

#. LUM_IDD_CLEAN
#: po/keystr.h:1517
msgid "Print Head Cleaning"
msgstr "프린트 헤드 청소"

#. LUM_IDD_SILENTMODE
#: po/keystr.h:1527
msgid "Quiet Mode"
msgstr "음소거 모드"

#. LUM_IDD_INKALERT_IDC_STT_INKALERT_1
#: po/keystr.h:1529
msgid "Read your printer manual for details about low ink warnings."
msgstr "잉크 잔량 경고에 대한 자세한 내용은 프린터 설명서를 읽어 보십시오."

#. LUM_IDS_MNTMSG_CARTRIDGE_TOPIC
#: po/keystr.h:1537
msgid "Select the ink cartridge for printing."
msgstr "인쇄에 사용할 잉크 카트리지를 선택합니다."

#. LUM_IDD_INKCOUNT_IDC_STT_INKCOUNT_1
#: po/keystr.h:1539
msgid "Select the newly replaced ink tank and click the Execute button.\n"
msgstr "새로 바꾼 잉크 탱크를 선택하고, [실행] 버튼을 클릭합니다.\n"

#. LUM_IDD_GENERAL_RAD_2_IDOK
#: po/keystr.h:1541 po/keystr.h:1651
msgid "Send"
msgstr ""

#. LUM_IDD_CUSTOM_IDC_STT_INKDRY_SPEEDY
#: po/keystr.h:1543 po/keystr.h:1637
msgid "Short"
msgstr "짧게"

#. LUM_IDD_PHA_START
#: po/keystr.h:1551
msgid "Start Print Head Alignment"
msgstr "프린트 헤드 정렬을 시작"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_TOPIC
#: po/keystr.h:1553
msgid ""
"Starting bottom plate cleaning to prevent paper smudges during printing.\n"
"\n"
"This operation requires one sheet of A4 or letter size, plain paper. Follow "
"these directions to execute bottom plate cleaning."
msgstr ""
"밑판 청소를 시작하여 인쇄 중 용지가 얼룩지는 것을 방지합니다.\n"
"\n"
"이 조작에는 A4 또는 Letter 크기의 보통 용지 한 장이 필요합니다\n"
". 이 설명에 따라 밑판 청소를 실행하십시오."

#. LUM_IDD_INKCOUNT_IDC_STT_INKCOUNT_2
#: po/keystr.h:1557
msgid ""
"The counter corresponding to the replaced ink tank will indicate \n"
"the tank is full. This operation ensures proper display of a low \n"
"ink warning."
msgstr ""
"해당 카운터는 교체된 잉크 탱크가 찼음을 나타냅니다. 이 조작은 잉크 잔\n"
"량 경고가 올바르게 표시되도록 합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PC_OK
#: po/keystr.h:1563
msgid ""
"The print head nozzles are not clogged.\n"
"If the printed pattern resembles this pattern, you can \n"
"use the printer immediately.\n"
"Click Exit."
msgstr ""
"프린트 헤드 노즐이 막히지 않았습니다\n"
".\n"
"인쇄된 패턴이 이 패턴과 비슷하면 프\n"
"린터를 즉시 사용할 수 있습니다.\n"
"[끝내기]를 클릭합니다."

#. LUM_IDD_INKALERT_IDC_STT_INKALERT_2
#: po/keystr.h:1568
msgid ""
"To ensure proper display of a low ink warning, the following operation is \n"
"required:\n"
msgstr ""
"잉크 잔량 경고가 올바르게 표시되게 하려면 다음과 같은 조작이 필요합니다\n"
".\n"

#. LUM_IDD_SILENTMODE_EX_IDC_CHK_QUIET
#: po/keystr.h:1573
msgid "Use quiet mode"
msgstr "음소거 모드 사용"

#. LUM_IDD_AUTOPOWER2_OFFONLY_IDC_STT_AUTOPOWER_OFF_AC
#: po/keystr.h:1575
msgid "Using AC Adapter:"
msgstr "AC 어댑터 사용:"

#. LUM_IDD_AUTOPOWER2_OFFONLY_IDC_STT_AUTOPOWER_OFF_BATTERY
#: po/keystr.h:1577
msgid "Using Battery:"
msgstr "배터리 사용:"

#. LUM_IDD_INKALERT_IDC_STT_INKALERT_3
#: po/keystr.h:1583
msgid ""
"When you have replaced an ink tank with a new one, always click \n"
"the Ink Counter Reset button on the Maintenance tab of the printer driver \n"
"and select the new ink tank."
msgstr ""
"잉크 탱크를 새것으로 교체한 후에는 언제나 프린터 드라이버의 [유지 관리\n"
"] 탭에서 [잉크 카운터 재설정] 버튼을 클릭하여 새 잉크 탱크를 선택합\n"
"니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PC_TOPIC
#: po/keystr.h:1587
msgid ""
"Which of the following patterns does the printed pattern most closely "
"resemble?"
msgstr "인쇄된 패턴이 아래 패턴들 중의 어느 것과 제일 비슷합니까?"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_K_P_55
#: po/keystr.h:1601
msgid "Adjustment in Columns K to P (-5 to +5)"
msgstr "K에서 P까지의 열에서 조절(-5에서 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_F_33
#: po/keystr.h:1603
msgid "Adjustment in Column F (-3 to +3)"
msgstr "F 열에서 조절(-3에서 +3)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_G_33
#: po/keystr.h:1605
msgid "Adjustment in Column G (-3 to +3)"
msgstr "G 열에서 조절(-3에서 +3)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_Q_44
#: po/keystr.h:1607
msgid "Adjustment in Column Q (-4 to +4)"
msgstr "Q 열에서 조절(-4에서 +4)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_R_U_22
#: po/keystr.h:1609
msgid "Adjustment in Columns R to U (-2 to +2)"
msgstr "R에서 U까지의 열에서 조절(-2에서 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_V_Y_22
#: po/keystr.h:1611
msgid "Adjustment in Columns V to Y (-2 to +2)"
msgstr "V에서 Y까지의 열에서 조절(-2에서 +2)"

#. LUM_IDD_PHA_GUIDE_IDCANCEL
#: po/keystr.h:1613
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_Y
#: po/keystr.h:1615
msgid "Column Y:"
msgstr "열 Y:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC3_Q_Y
#: po/keystr.h:1617
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable horizontal stripes in \n"
"the fields for columns Q to Y."
msgstr ""
"인쇄된 패턴을 검사한 후 Q에서 Y까지의 열에 눈에 띄는 가로 줄무늬가 \n"
"제일 적은 패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_K_P
#: po/keystr.h:1621
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable streaks in the fields for \n"
"columns K to P."
msgstr ""
"인쇄된 패턴을 검사한 후 K에서 P까지의 열에 눈에 띄는 선이 제일 적은\n"
" 패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC1_A_J
#: po/keystr.h:1625
msgid ""
"Execute print head alignment. Examine the printed patterns, \n"
"and enter the pattern number of the pattern with the least \n"
"noticeable streaks in the fields for columns A to J."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 실행합니다. 인쇄된 패턴을 검사한 후 A에서 J까지의\n"
" 열에 눈에 띄는 선이 제일 적은 패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDS_CLEAN_ITEM_E5
#: po/keystr.h:1653
msgid "Color   C, M, Y, BK, GY"
msgstr "컬러   C, M, Y, BK, GY"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_A3_07
#: po/keystr.h:1655
msgid ""
"1. Remove the paper from the rear tray.\n"
"2. Fold A4 or letter size, plain paper in half vertically, then unfold the "
"paper.\n"
"3. With the ridge of the crease facing down, load the paper in landscape "
"orientation into the rear tray.\n"
"4. Click Execute."
msgstr ""
"1. 뒷면 트레이의 용지를 제거합니다.\n"
"2. A4 또는 Letter 크기의 보통 용지를 반으로 세로 접었다 다시\n"
" 펼칩니다.\n"
"3. 접은 자국의 융기선이 아래로 향하게 용지를 가로 방향으로 뒷면 트레\n"
"이에 로드합니다.\n"
"4. [실행]을 클릭합니다."

#. LUM_IDS_AUTOPOWER_120MINUTES
#: po/keystr.h:1660
msgid "120 minutes"
msgstr "120분"

#. LUM_IDS_AUTOPOWER_240MINUTES
#: po/keystr.h:1662
msgid "240 minutes"
msgstr "240분"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START_AUTOMATIC_11_PAPERSRC
#: po/keystr.h:1664
msgid ""
"Starting automatic print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"load one sheet of A4 or letter size plain paper, and click Align Print "
"Head.\n"
"\n"
"If the results of automatic print head alignment are not satisfactory, "
"perform manual print head alignment to precisely align the print head.\n"
"To carry out manual head alignment, click Cancel.\n"
"Next, click Custom Settings on the Maintenance tab of the printer driver, "
"check Align heads manually, and click OK. Then try again.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"자동 프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", A4 또는 Letter 크기의 보통 용지 한 장을 로드한 후 [프린트\n"
" 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"자동 프린트 헤드 정렬 결과가 만족스럽지 않으면 수동 프린트 헤드 정렬을\n"
" 실행하여 프린트 헤드를 정확하게 정렬합니다.\n"
"수동 프린트 헤드 정렬을 실행하려면 [취소]를 클릭합니다.\n"
"그 후 프린터 드라이버의 [유지 관리] 탭에서 [사용자 정의 설정]을 클\n"
"릭하고, [수동 프린트 헤드 정렬]을 선택한 후 [확인]을 클릭합니다. \n"
"다음 다시 시도해 봅니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_CUSTOM_CPT_PREVENTPAPERJAM
#: po/keystr.h:1675
msgid "Prevent paper jam"
msgstr "용지 걸림 방지"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_REAR7
#: po/keystr.h:1677
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers.\n"
"\n"
"First remove paper from the rear tray, then open the front cover and extend "
"the paper output tray.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers 30 times. This will take about "
"a minute and a half.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"용지 공급 롤러를 청소합니다.\n"
"\n"
"먼저 뒷면 트레이로부터 용지를 제거한 다음 앞면 커버를 열고 용지 출력 \n"
"트레이를 연장합니다.\n"
"[확인]을 클릭하면 용지 공급 롤러가 30회 작동합니다. 이 작업을 하는\n"
" 데 약 1분 30초 걸립니다.\n"
"\n"
"공급 롤러 청소를 시작하시겠습니까?"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_H_P
#: po/keystr.h:1684
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable streaks in the fields for columns H to "
"P."
msgstr ""
"인쇄된 패턴을 검사한 후 H에서 P까지의 열에 눈에 띄는 선이 제일 적은\n"
" 패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_M_P_55
#: po/keystr.h:1687
msgid "Adjustment in Columns M to P (-5 to +5)"
msgstr "M에서 P까지의 열에서 조절(-5에서 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC3_a_i
#: po/keystr.h:1689
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable horizontal stripes in the fields for "
"columns a to i."
msgstr ""
"인쇄된 패턴을 검사한 후 a에서 i까지의 열에 가로 줄무늬가 제일 적은 \n"
"패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_f_i_22
#: po/keystr.h:1692
msgid "Adjustment in Columns f to i (-2 to +2)"
msgstr "f에서 i까지의 열에서 조절(-2에서 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PREVENTPAPERGAP_MSG
#: po/keystr.h:1694
msgid ""
"Set Prevent paper jam only when A3 size plain paper jams frequently near the "
"paper output slot.\n"
"\n"
"This setting increases the printing time for A3 size plain paper.\n"
"Also, the print quality may deteriorate."
msgstr ""
"A3 크기의 보통 용지가 용지 출력 슬롯 근처에서 자주 걸릴 때만 [용지\n"
" 걸림 방지]를 설정합니다.\n"
"\n"
"이렇게 설정하면 A3 크기 보통 용지의 인쇄 시간이 늘어납니다.\n"
"인쇄 품질도 떨어질 수 있습니다."

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS_IDC_RAD_QUIETSETTINGS_DISABLE
#: po/keystr.h:1703
msgid "Do not use quiet mode"
msgstr "음소거 모드 사용하지 않기"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS_IDC_RAD_QUIETSETTINGS_ENABLE
#: po/keystr.h:1705
msgid "Always use quiet mode"
msgstr "언제나 음소거 모드 사용하기"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS_IDC_RAD_QUIETSETTINGS_HOURS
#: po/keystr.h:1707
msgid "Use quiet mode during specified hours"
msgstr "지정한 시간 동안 음소거 모드 사용하기"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS_IDC_STT_QUIETSETTINGS_FROM
#: po/keystr.h:1709
msgid "Start time:"
msgstr "시작 시간:"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS_IDC_STT_QUIETSETTINGS_TO
#: po/keystr.h:1711
msgid "End time:"
msgstr "종료 시간:"

#. LUM_IDD_QUIETSETTINGS_IDC_STT_QUIETSETTING_WARN
#: po/keystr.h:1713
msgid ""
"When the hours are specified, quiet mode is not applied to operations \n"
"(copy, direct print, etc.) performed directly from the printer."
msgstr ""
"시간을 지정한 경우, 음소거 모드는 프린터에서 직접 수행하는 조작(복사,\n"
" 직접 인쇄 등)에 적용되지 않습니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_WRITESETTING_ATPOFF_NW
#: po/keystr.h:1718
msgid ""
"Apply the setting to printer?\n"
"If the printer is connected to a network, it will not turn off \n"
"automatically even if Auto Power Off is set."
msgstr ""
"설정을 프린터에 적용하시겠습니까?\n"
"프린터가 네트워크에 연결된 경우, [자동 전원 끄기]를 설정하여도 프린터\n"
"가 자동으로 꺼지지 않습니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_1_FRONT7
#: po/keystr.h:1722
msgid ""
"Cleaning paper feed rollers.\n"
"\n"
"First remove paper from the front tray, then open the paper output tray.\n"
"Clicking OK will activate paper feed rollers. This will take about two "
"minutes to complete.\n"
"\n"
"Do you want to start feed roller cleaning?"
msgstr ""
"용지 공급 롤러를 청소합니다.\n"
"\n"
"먼저 앞면 트레이로부터 용지를 제거한 다음 용지 출력 트레이를 엽니다.\n"
"[확인]을 클릭하면 용지 공급 롤러가 작동합니다. 이 작업을 완료하는 데\n"
" 약 2분 걸립니다.\n"
"\n"
"공급 롤러 청소를 시작하시겠습니까?"

#. LUM_IDS_MNTMSG_ROLLCLEAN_2_FRONT7
#: po/keystr.h:1729
msgid ""
"Confirm the operating noise of the printer has stopped, and then load three "
"sheets of plain paper into the front tray.\n"
"After confirming that the paper output tray is open, clicking OK will eject "
"paper and complete feed roller cleaning."
msgstr ""
"프린터의 작동 소음이 멈췄는지 확인한 후 앞면 트레이에 보통 용지 세 장\n"
"을 로드합니다.\n"
"용지 출력 트레이가 열려 있는지 확인한 후 [확인]을 클릭하면 용지가 배\n"
"출되고 공급 롤러 청소가 완료됩니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PLATENCLEAN_A4_FRONT
#: po/keystr.h:1732
msgid ""
"1. Remove the paper from the front tray.\n"
"2. Fold A4 or letter size, plain paper in half, then unfold the paper.\n"
"3. Fold one side of the paper in another half, aligning the edge with the "
"center crease, then unfold the paper.\n"
"4. With the ridges of the creases facing up, load the paper into the front "
"tray, \n"
"so that the edge of the half with no crease faces away from you.\n"
"5. Open the paper output tray and click Execute."
msgstr ""
"1. 용지를 앞면 트레이에서 제거합니다.\n"
"2. A4 또는 Letter 크기의 보통 용지를 반으로 접었다 다시 펼칩\n"
"니다.\n"
"3. 용지의 한쪽 가장자리를 가운데의 접은 자국에 맞춰 다시 반으로 접었\n"
"다 펼칩니다.\n"
"4. 접은 자국이 없는 부분의 가장자리가 사용자 반대 쪽으로 향하도록 접\n"
"은 자국의 융기선이 위로 향하게 용지를 앞면 트레이에 로드합니다.\n"
"5. 용지 출력 트레이를 열고 [실행]을 클릭합니다."

#. LUM_IDS_CUSTOM_CPT_PREVENTWFEED
#: po/keystr.h:1739
msgid "Prevent paper double-feed"
msgstr "용지 이중 공급 방지"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PREVENTWFEED_MSG
#: po/keystr.h:1741
msgid ""
"Set Prevent paper double-feed only when double-feeding of plain paper "
"occurs.\n"
"\n"
"Using this function decreases the print speed but reduces the occurrence of "
"double-feeding."
msgstr ""
"보통 용지의 이중 공급이 발생할 경우에만 [용지 이중 공급 방지]를 설정\n"
"합니다.\n"
"\n"
"이 기능을 사용하면 인쇄 속도를 늦추나 이중 공급의 발생 수를 줄입니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_PAPERSRC_11
#: po/keystr.h:1745
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), load one "
"sheet of A4 \n"
"or letter size plain paper, and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"패턴을 인쇄하여 프린트 헤드 노즐이 막혔는지 검사합니다.\n"
"\n"
"프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기), A4 또는 Letter\n"
" 크기의 보통 용지 한 장을 로드하고 [점검 패턴 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_3P_PAPERSRC_11
#: po/keystr.h:1750
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) \n"
"and load three sheets of A4 or letter size, plain paper. The printer will "
"print an alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", A4 또는 Letter 크기의 보통 용지 세 장을 로드합니다. 프린터\n"
"가 정렬 패턴을 인쇄할 것입니다.\n"
"\n"
"프린트 헤드 위치를 정렬하려면 [프린트 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_MessTitlePaperLoadGuide
#: po/keystr.h:1761
msgid "Check how to load paper."
msgstr "용지를 로드하는 방법을 확인하십시오."

#. LUM_MessContentsPaperLoadGuide
#: po/keystr.h:1763
msgid ""
"Fit the paper into the front tray so that the printing side faces down.\n"
"Insert the paper completely to the end of the front tray.\n"
"\n"
"Click [OK] to start printing."
msgstr ""
"인쇄하려는 면이 아래로 향하도록 용지를 앞면 트레이에 넣습니다.\n"
"용지를 앞면 트레이의 끝까지 완전히 삽입합니다.\n"
"\n"
"[확인]을 클릭하여 인쇄를 시작합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_G_K_55
#: po/keystr.h:1768
msgid "Adjustment in Columns G to K (-5 to +5)"
msgstr "G에서 K까지의 열에서 조절(-5에서 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC2_L_Q
#: po/keystr.h:1770
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable streaks in the fields for \n"
"columns L to Q."
msgstr ""
"인쇄된 패턴을 검사한 후 L에서 Q까지의 열에 눈에 띄는 선이 제일 적은\n"
" 패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_TOPIC3_R_Z
#: po/keystr.h:1774
msgid ""
"Examine the printed patterns, and enter the pattern number of \n"
"the pattern with the least noticeable horizontal stripes in the fields for \n"
"columns R to Z."
msgstr ""
"인쇄된 패턴을 검사한 후 R에서 Z까지의 열에 가로 줄무늬가 제일 적은 \n"
"패턴의 패턴 번호를 입력합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_R_44
#: po/keystr.h:1778
msgid "Adjustment in Column R (-4 to +4)"
msgstr "R 열에서 조절(-4에서 +4)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_S_V_22
#: po/keystr.h:1780
msgid "Adjustment in Columns S to V (-2 to +2)"
msgstr "S에서 V까지의 열에서 조절(-2에서 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_W_Z_22
#: po/keystr.h:1782
msgid "Adjustment in Columns W to Z (-2 to +2)"
msgstr "W에서 Z까지의 열에서 조절(-2에서 +2)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CPT_L_Q_55
#: po/keystr.h:1784
msgid "Adjustment in Columns L to Q (-5 to +5)"
msgstr "L에서 Q까지의 열에서 조절(-5에서 +5)"

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_ITEM_Z
#: po/keystr.h:1786
msgid "Column Z:"
msgstr "열 Z:"

#. LUM_IDS_MNTMSG_MSI_COLLECTING
#: po/keystr.h:1788
msgid ""
"Collecting printer status about maintenance.\n"
"Please wait."
msgstr ""
"유지 관리에 관한 프린터 상태를 수집하는 중입니다.\n"
"기다려 주십시오."

#. LUM_IDS_MNTMSG_MSI_NOTAVAILABLE
#: po/keystr.h:1791
msgid ""
"This printer status about maintenance cannot be collected.\n"
"The displayed information may be different from the current settings."
msgstr ""
"유지 관리에 관한 이 프린터의 상태를 수집할 수 없습니다.\n"
"표시된 정보가 현재 설정과 다를 수 있습니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PATTERNCHECKPRE_FRONTTRAY
#: po/keystr.h:1794
msgid ""
"Prints a pattern that lets you check whether the print head nozzles are "
"clogged.\n"
"\n"
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on), load one "
"sheet of A4 or letter size, \n"
"plain paper into the front tray, and click the Print Check Pattern."
msgstr ""
"패턴을 인쇄하여 프린트 헤드 노즐이 막혔는지 검사합니다.\n"
"\n"
"프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기), 앞면 트레이에 A4 또\n"
"는 Letter 크기의 보통 용지 한 장을 로드하고 [점검 패턴 인쇄]를\n"
" 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_FRONT_11
#: po/keystr.h:1799
msgid ""
"Load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the front tray and "
"click OK."
msgstr ""
"앞면 트레이에 A4 또는 Letter 크기의 보통 용지 한 장을 로드하고\n"
" [확인]을 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_PAPERSRC_11
#: po/keystr.h:1801
msgid ""
"Get the printer ready (connect the cable and turn the power on) and load one "
"sheet of A4 or letter size, plain paper.\n"
"\n"
"Clicking OK will print the current setting."
msgstr ""
"프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기), A4 또는 Letter\n"
" 크기의 보통 용지 한 장을 로드합니다.\n"
"\n"
"[확인]을 클릭하면 현재 설정을 인쇄합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_CASSETTE_11
#: po/keystr.h:1805
msgid ""
"Load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the cassette and click "
"OK. "
msgstr ""
"카세트에 A4 또는 Letter 크기의 보통 용지 한 장을 로드하고 [확\n"
"인]을 클릭합니다. "

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_CHKPHA_REAR_11
#: po/keystr.h:1807
msgid ""
"Load one sheet of A4 or letter size, plain paper into the rear tray and "
"click OK. "
msgstr ""
"뒷면 트레이에 A4 또는 Letter 크기의 보통 용지 한 장을 로드하고\n"
" [확인]을 클릭합니다. "

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_3P_FRONTTRAY
#: po/keystr.h:1809
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on) \n"
"and load three sheets of A4 or letter size, plain paper into the front tray. "
"The printer will print an \n"
"alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", 앞면 트레이에 A4 또는 Letter 크기의 보통 용지 세 장을 로드\n"
"합니다. 프린터가 정렬 패턴을 인쇄할 것입니다.\n"
"\n"
"프린트 헤드 위치를 정렬하려면 [프린트 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_IDS_MNTMSG_PHA_START2_3P_CASSETTE
#: po/keystr.h:1819
msgid ""
"Starting print head alignment.\n"
"\n"
"Since the alignment involves printing, get the printer ready (connect the "
"cable and turn the power on), \n"
"and load three sheets of A4 or letter size, plain paper into the cassette. "
"The printer will print an \n"
"alignment pattern.\n"
"\n"
"To align the print head position, click Align Print Head.\n"
"\n"
"To print and check the current setting, click Print Alignment Value."
msgstr ""
"프린트 헤드 정렬을 시작합니다.\n"
"\n"
"정렬 중 인쇄를 하므로, 프린터를 준비해 놓고(케이블 연결과 전원 켜기)\n"
", 카세트에 A4 또는 Letter 크기의 보통 용지 세 장을 로드합니다\n"
". 프린터가 정렬 패턴을 인쇄할 것입니다.\n"
"\n"
"프린트 헤드 위치를 정렬하려면 [프린트 헤드 정렬]을 클릭합니다.\n"
"\n"
"현재 설정을 인쇄하고 점검하려면 [정렬 값 인쇄]를 클릭합니다."

#. LUM_SPACE_01
#: po/keystr.h:1829
msgid " "
msgstr " "

